{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Programv\u00e4rden och historikern Henrik Meinander ser n\u00e4rmare p\u00e5 tolv konkreta f\u00f6rem\u00e5l, som p\u00e5 olika vis ber\u00e4ttar den 100-\u00e5riga nationens historia. Denna g\u00e5ng: Identitetsbrickan."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510199100",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 3 av 12 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 2/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Humanities"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Tolv ting om Finland"
            },
            "start" : "1510197300",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 152/220 .",
               "onscreen" : "Del 153 av 220 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510200900",
            "start" : "1510199100",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "start" : "1510200900",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Linda Olofsson"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Intervju med Mikael Sj\u00f6din, chefen som s\u00e5g utbr\u00e4ndhet som ett svaghetstecken. Tills han sj\u00e4lv drabbades. Matlagning med Johanna Westman. Martin R\u00f6rby ber\u00e4ttar om att arkitekturen av s\u00e5 kallade nyttohus har f\u00f6r\u00e4ndrats. Reportage med Lena Sandberg Johansson i Jokkmokk som vill ta sitt samiska arv in i v\u00e5ra moderna hem."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510203600",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 56/90 .",
               "onscreen" : "Del 57 av 90 s\u00e4song 2017"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Morgonstudion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510203600",
            "stop" : "1510204500",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Dagens viktigaste nyheter och analyser med st\u00e4ndiga uppdateringar. Vi s\u00e4nder direkt inrikes- och utrikesnyheter inklusive sport, kultur och n\u00f6je. Dessutom intervjuer med aktuella g\u00e4ster. Nyhetssammanfattningar varje kvart med start kl 06.00. Lokala nyheter fr\u00e5n kl 07.05. V\u00e4der kvart i och kvart \u00f6ver. L\u00e4s text-tv sid 679."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 53/90 .",
               "onscreen" : "Del 54 av 90 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Linda Olofsson"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510215000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 57 av 90 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 56/90 ."
            },
            "new" : "0",
            "stop" : "1510217700",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Intervju med Mikael Sj\u00f6din, chefen som s\u00e5g utbr\u00e4ndhet som ett svaghetstecken. Tills han sj\u00e4lv drabbades. Matlagning med Johanna Westman. Martin R\u00f6rby ber\u00e4ttar om att arkitekturen av s\u00e5 kallade nyttohus har f\u00f6r\u00e4ndrats. Reportage med Lena Sandberg Johansson i Jokkmokk som vill ta sitt samiska arv in i v\u00e5ra moderna hem."
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 0/9 .",
               "onscreen" : "Del 1 av 9 s\u00e4song 2"
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510219500",
            "desc" : {
               "sv" : "Judith, Henna, Mira och Janita \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g till Los Angeles f\u00f6r att jobba som au pair. I avskedet till familjerna p\u00e5 hemmaplan \u00e4r det blandade k\u00e4nslor med dr\u00f6mmar, f\u00f6rv\u00e4ntningar och nervositet om vartannat. Judith dr\u00f6mmer om att bli uppt\u00e4ckt och f\u00e5 en internationell musikkarri\u00e4r. Janita har aldrig flugit tidigare."
            },
            "date" : "2015",
            "start" : "1510217700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Au pair i Los Angeles"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Fyra tjejer har \u00e5kt till Los Angeles f\u00f6r att jobba som au pair. Mira \u00e4r sist av tjejerna att anl\u00e4nda till sitt nya jobb. Judith f\u00e5r bra kontakt med mamman i sin v\u00e4rdfamilj. Henna f\u00e5r str\u00e4nga regler att f\u00f6rh\u00e5lla sig till och Janita blir sur \u00f6ver att hennes familj inte kan ge henne ledigt en kv\u00e4ll f\u00f6r att tr\u00e4ffa de andra au pair-tjejerna."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510221300",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 1/9 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 9 s\u00e4song 2"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Au pair i Los Angeles"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "start" : "1510219500",
            "date" : "2015"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510224900",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 12 av 17 s\u00e4song 18",
               "xmltv_ns" : "17 . 11/17 ."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Uppdrag granskning"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1510221300",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510228500",
            "desc" : {
               "sv" : "Under flyktingkrisen h\u00f6sten 2015 l\u00e4ggs hela den svenska flyktingpolitiken om. En politik som varit v\u00e4gledande f\u00f6r Sverige i decennier f\u00f6r\u00e4ndras \u00f6ver en natt. Hur hamnade vi d\u00e4r? En dokument\u00e4r av Pontus Mattsson."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510224900",
            "title" : {
               "sv" : "Tv\u00e4rv\u00e4ndningen - om sv\u00e4ngningen i flyktingpolitiken"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Den snabba historien om Neneh Cherrys \"Buffalo stance\"."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510228800",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 11 av 15 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 10/15 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Hitl\u00e5tens historia p\u00e5 tv\u00e5 minuter"
            },
            "start" : "1510228500",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "G\u00e4ster hos Skavlan \u00e4r NHL-spelarna Henrik Lundqvist och Mats Zuccarello, svensk-amerikanska Jessica Meir som v\u00e4ntas bli den f\u00f6rsta nordiska kvinnan i rymden, Putin-experten Masha Gessen och bestsellerf\u00f6rfattaren Lee Child."
            },
            "stop" : "1510232400",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 8 av 12 s\u00e4song 18",
               "xmltv_ns" : "17 . 7/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Skavlan"
            },
            "start" : "1510228800",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510232400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Folkets musik"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 6 av 6 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 5/6 ."
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510234200",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "I kv\u00e4llens program sker en osannolik sammansm\u00e4ltning mellan de ska-punkiga systrarna Safavi fr\u00e5n Iran och Sveriges mest bossa-doftande herrar i Bo Kaspers Orkester. Aldrig har deras musik sl\u00e4ppts s\u00e5 fri! I serien Folkets musik byggs broar mellan m\u00e4nniskor, l\u00e4nder, kulturer och tonskalor. Programledaren Kodjo Akolor letar upp musiker och artister med r\u00f6tter fr\u00e5n hela v\u00e4rlden och ger dem uppdraget att tolka en k\u00e4nd svensk hitl\u00e5t av en stor artist."
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 6 av 6 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 5/6 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Sk\u00e5despelaren Maria Lundqvist \u00e4r 21 \u00e5r \u00e4ldre \u00e4n sin k\u00e4rlek och sk\u00e5despelarkollega, Kristoffer Hellstr\u00f6m. N\u00e4r den f\u00f6rsta passionen har lagt sig, hur p\u00e5verkar \u00e5ldersskillnaden relationen och hur lever man med alla sv\u00e5ra val som man tvingas g\u00f6ra? Programledaren Ann-Marie Rauer tar sig rakt in i sex olika k\u00e4nda pars relationer f\u00f6r \u00f6ppna samtal om k\u00e4rlek, otrohet, passion, barnl\u00f6shet, sj\u00e4lvmordstankar och kriser."
            },
            "stop" : "1510236000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510234200",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "En k\u00e4rlekshistoria"
            }
         },
         {
            "start" : "1510236000",
            "date" : "1979",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Engelska Antikrundan"
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 1 s\u00e4song 35",
               "xmltv_ns" : "34 . 0 .",
               "thetvdb.com" : "series/83774"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=83774&seasonid=502417&id=4411128&lid=8"
            ],
            "desc" : {
               "sv" : "Jakten efter g\u00f6mda skatter har f\u00e4ngslat den engelska publiken i mer \u00e4n 30 \u00e5r, och f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen bes\u00f6ker Fiona Bruce och antikexperterna en aktiv flygbas. D\u00e4r hittar de bland annat en guldkopp med vacker historia, en gripande bok om det h\u00e5rda livet som viktoriansk f\u00f6r\u00e4ldral\u00f6s och tv\u00e5 tatuerare som visar en ny form av konstn\u00e4rskap."
            },
            "stop" : "1510239600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "subTitle" : {
               "sv" : "RAF Marham 1"
            }
         },
         {
            "start" : "1510239600",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Humanities"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Tolv ting om Finland"
            },
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 4 av 12 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 3/12 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Programv\u00e4rden och historikern Henrik Meinander ser n\u00e4rmare p\u00e5 tolv konkreta f\u00f6rem\u00e5l, som p\u00e5 olika vis ber\u00e4ttar den 100-\u00e5riga nationens historia. Denna g\u00e5ng: motors\u00e5gen. Skogshuggarna blir industriarbetare."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510241400",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510243200",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Visst g\u00e5r det att kombinera natur- och vildmarksupplevelser runt om i Norden med lite lyxigare friluftsmat! Det menar i alla fall programledaren Henric \u00d6hman. Denna g\u00e5ng reser han utmed Ume \u00e4lv tillsammans med Christopher Storm som guide och ress\u00e4llskap. Henrics vildmarksmeny best\u00e5r av bl.a. h\u00f6grev, bacon och chili."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 7/12 .",
               "onscreen" : "Del 8 av 12 s\u00e4song 1"
            },
            "new" : "1",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Nature"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Natur s\u00e5 in i Norden"
            },
            "date" : "2015",
            "start" : "1510241400"
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 58 av 85 s\u00e4song 19",
               "xmltv_ns" : "18 . 57/85 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            },
            "stop" : "1510245000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510243200",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1510246800",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 154 av 220 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 153/220 ."
            },
            "new" : "1",
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510245000"
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510247580",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510246800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510247580",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kulturnyheterna"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510248300"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510248300",
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510248600"
         },
         {
            "start" : "1510248600",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 178/220 .",
               "onscreen" : "Del 179 av 220 s\u00e4song 2017"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510249500"
         },
         {
            "start" : "1510249500",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Linda Olofsson"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            },
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 57/90 .",
               "onscreen" : "Del 58 av 90 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Intervju med Ann Bergman, professor i arbetsvetenskap vid universitetet i Karlstad. Hon blickar b\u00e5de fram\u00e5t och bak\u00e5t i tiden och ber\u00e4ttar bland annat om arbetsvillkor och om olika generationers syn p\u00e5 arbete. En tittare f\u00e5r en ny stil av Monika Kichau och Jim Pirard. Beppe Starbrink \u00e5ker till \u00d6ster \u00d6vsj\u00f6 i J\u00e4mtland och f\u00f6ljer tillverkningen av en bj\u00f6rksavsbalsamico hos br\u00f6derna som ocks\u00e5 tillverkar allt fr\u00e5n mj\u00f6d till nektar av rabarber."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510252200",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510252200",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510253700",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "start" : "1510253700",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 268/315 .",
               "onscreen" : "Del 269 av 315 s\u00e4song 2017"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510254000",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Att titta p\u00e5 djurungar \u00e4r h\u00e4lsosamt visar forskning. Det v\u00e4cker positiva k\u00e4nslor hos oss, vi blir gladare och mer fokuserade. I kv\u00e4llens program tr\u00e4ffar Linda Olofsson tv\u00e5 nyf\u00f6dda \u00e4lgkalvar och flera andra djurungar. Joakim Odelberg hj\u00e4lper till att r\u00e4dda igelkottar p\u00e5 Gotland. Anders Lundin ger sig ut i skogen och m\u00e4rker ulliga uggleungar. Han f\u00e5r ocks\u00e5 n\u00e4rkontakt med sm\u00e5 brunbj\u00f6rnar."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510257600",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 6 av 9 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 5/9 ."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Mitt i naturen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Nature"
               ]
            },
            "start" : "1510254000",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anders Lundin"
                  },
                  {
                     "name" : "Linda Olofsson"
                  },
                  {
                     "name" : "Joakim Odelberg"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 1 av 4 s\u00e4song 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 0/4 ."
            },
            "new" : "1",
            "stop" : "1510261200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Toppm\u00f6tet \u00e4r tillbaka, denna g\u00e5ng med Jan Eliasson som samtalsledare. Jan Eliasson reser till Washington D.C. f\u00f6r att tr\u00e4ffa Madeleine Albright, USA:s f\u00f6rsta kvinnliga utrikesminister. I programmet ber\u00e4ttar hon om sitt liv i Vita huset, kriget i forna Jugoslavien, sina m\u00e4rkliga m\u00f6ten med Kim Jong Il i Nordkorea och sina egna erfarenheter som ung flykting fr\u00e5n Hitlers Europa."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510257600",
            "title" : {
               "sv" : "Toppm\u00f6tet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Opinion live"
            },
            "start" : "1510261200",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Veckans viktigaste samh\u00e4llsfr\u00e5gor debatteras och f\u00f6rdjupas."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510263900",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 13 av 19 s\u00e4song 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 12/19 ."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Trots att m\u00e5nga djurarter riskerar att utrotas \u00e4r trof\u00e9jakt ett stort problem i Afrika. Stacey Dooley ger oss en inblick i den kontroversiella v\u00e4rlden d\u00e4r hon under tv\u00e5 veckor ska tr\u00e4nas av \u00f6vertygade trof\u00e9j\u00e4gare, ta del av deras liv och f\u00f6rs\u00f6ka f\u00f6rst\u00e5 deras logik som skiljer sig helt fr\u00e5n allm\u00e4nhetens, och i vissa fall lagens, riktlinjer."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510266900",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "1",
            "title" : {
               "sv" : "Safarijakt - att d\u00f6da som hobby"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1510263900",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/363599"
            ],
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/363599"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Du bryr dig s\u00e4kert om utrotningshotade djur och milj\u00f6n, det g\u00f6r v\u00e4l alla? Men, ibland vill man kanske bara kunna sl\u00e4nga allt skr\u00e4p i samma soptunna, utan att beh\u00f6va ha d\u00e5ligt samvete! T\u00e4nk om det fanns en tj\u00e4nst som gav dig ryggen fri att g\u00f6ra precis som du vill."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510267200",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "country" : [
               "SE"
            ],
            "start" : "1510266900",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Lukas Loughran"
                  },
                  {
                     "name" : "Rebecka Nyberg"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Viktor Hertz"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "sv" : "Ryggen fri"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Comedy"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510267500",
            "start" : "1510267200",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510271100",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Kriminologiprofessorn Leif GW Persson och programledaren Camilla Kvartoft gr\u00e4ver i ol\u00f6sta fall, djupdyker i kriminalhistorier och unders\u00f6ker olika tekniker som anv\u00e4nds f\u00f6r att l\u00f6sa brott."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 4 av 10 s\u00e4song 15",
               "xmltv_ns" : "14 . 3/10 ."
            },
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Veckans brott"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510267500"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Vem vet vad som har h\u00e4nt med Heather Strong? Heather, en ung mamma, f\u00f6rsvinner sp\u00e5rl\u00f6st. Polisen b\u00f6rjar med att f\u00f6rh\u00f6ra hennes make och hamnar snabbt i ett invecklat svartsjukedrama, d\u00e4r sp\u00e5ren pekar mot en tredje part: Emilia, en gravid \u00e4lskarinna. Men har hon verkligen n\u00e5got att g\u00f6ra med det mystiska f\u00f6rsvinnandet? Och vem talar egentligen sanning?"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510271700",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 0/8 .",
               "onscreen" : "Del 1 av 8 s\u00e4song 3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "D\u00f6dsstraffets offer: Svartsjukedramat"
            },
            "start" : "1510271100",
            "date" : "2016"
         }
      ]
   }
}
