{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510458600",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "18 . 11/18 .",
               "onscreen" : "Del 12 av 18 s\u00e4song 19"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510456800",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 59/90 .",
               "onscreen" : "Del 60 av 90 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Intervju med sk\u00e5despelaren Marika Lindstr\u00f6m, aktuell b\u00e5de p\u00e5 teaterscenen och i tv-rutan. Matlagning med Johanna Westman. F\u00f6r livemusiken st\u00e5r rockabillybandet Top Cats."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510461300",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510458600",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Pia Herrera"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 8 av 12 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 7/12 ."
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510463100",
            "desc" : {
               "sv" : "Visst g\u00e5r det att kombinera natur- och vildmarksupplevelser runt om i Norden med lite lyxigare friluftsmat! Det menar i alla fall programledaren Henric \u00d6hman. Denna g\u00e5ng reser han utmed Ume \u00e4lv tillsammans med Christopher Storm som guide och ress\u00e4llskap. Henrics vildmarksmeny best\u00e5r av bl.a. h\u00f6grev, bacon och chili."
            },
            "date" : "2015",
            "start" : "1510461300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Nature"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Natur s\u00e5 in i Norden"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 6 av 9 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 5/9 ."
            },
            "new" : "0",
            "stop" : "1510466700",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Att titta p\u00e5 djurungar \u00e4r h\u00e4lsosamt visar forskning. Det v\u00e4cker positiva k\u00e4nslor hos oss, vi blir gladare och mer fokuserade. I kv\u00e4llens program tr\u00e4ffar Linda Olofsson tv\u00e5 nyf\u00f6dda \u00e4lgkalvar och flera andra djurungar. Joakim Odelberg hj\u00e4lper till att r\u00e4dda igelkottar p\u00e5 Gotland. Anders Lundin ger sig ut i skogen och m\u00e4rker ulliga uggleungar. Han f\u00e5r ocks\u00e5 n\u00e4rkontakt med sm\u00e5 brunbj\u00f6rnar."
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anders Lundin"
                  },
                  {
                     "name" : "Linda Olofsson"
                  },
                  {
                     "name" : "Joakim Odelberg"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510463100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Nature"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Mitt i naturen"
            }
         },
         {
            "start" : "1510466700",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Parisa Amiri"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2001",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kobra"
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/247914",
               "onscreen" : "Del 4 s\u00e4song 20",
               "xmltv_ns" : "19 . 3 ."
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=247914&seasonid=568077&id=4695237&lid=8"
            ],
            "desc" : {
               "sv" : "Dragshow \u00e4r ett v\u00e4rldsfenomen. P\u00e5 sociala medier sprids nya sminktekniker som l\u00f6peldar, och unga dragstj\u00e4rnor dr\u00f6mmer om att f\u00e5 delta i amerikanska realityprogrammet \"RuPauls Drag Race\". Samtidigt g\u00e5r andra delar av v\u00e4rlden \u00e5t motsatt h\u00e5ll. Kobra tr\u00e4ffar v\u00e4rldens \u00e4ldsta dragartist och reser till Ryssland d\u00e4r drag \u00e4r p\u00e5 liv och d\u00f6d."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510468500",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Marijuana"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 6 av 6 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 5/6 ."
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510470300",
            "desc" : {
               "sv" : "I kv\u00e4llens program sker en osannolik sammansm\u00e4ltning mellan de ska-punkiga systrarna Safavi fr\u00e5n Iran och Sveriges mest bossa-doftande herrar i Bo Kaspers Orkester. Aldrig har deras musik sl\u00e4ppts s\u00e5 fri! I serien Folkets musik byggs broar mellan m\u00e4nniskor, l\u00e4nder, kulturer och tonskalor. Programledaren Kodjo Akolor letar upp musiker och artister med r\u00f6tter fr\u00e5n hela v\u00e4rlden och ger dem uppdraget att tolka en k\u00e4nd svensk hitl\u00e5t av en stor artist."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510468500",
            "title" : {
               "sv" : "Folkets musik"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510473000",
            "desc" : {
               "sv" : "Sp\u00e4nnande och intressanta reportage fr\u00e5n hela Sverige."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 33 av 40 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 32/40 ."
            },
            "new" : "0",
            "title" : {
               "sv" : "Landet runt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Henrik Kruusval"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510470300"
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "6 . 4/8 .",
               "onscreen" : "Del 5 av 8 s\u00e4song 7"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "De 5 av 8. Kalle blir starstruck n\u00e4r hans gitarrhj\u00e4lte Jojje Wadenius river av hits. Sanna Nielsen sl\u00e5r vad och g\u00f6r sitt troligtvis m\u00e4rkligaste framtr\u00e4dande n\u00e5gonsin. Tommy Nilsson och Movits! bjuder p\u00e5 turn\u00e9-storys och \u00f6s p\u00e5 scenen. En helt vanlig kv\u00e4ll i juni i Orsa, n\u00e4r Kalle Moraeus bjuder in stj\u00e4rnor till sin t\u00e4ltkonsert."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510476600",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510473000",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Music"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Moraeus med mera"
            }
         },
         {
            "start" : "1510476600",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "commentator" : [
                  {
                     "name" : "Johan Ejeborg"
                  },
                  {
                     "name" : "Tobias Hellman"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Skiing"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Alpint"
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 2/7 .",
               "onscreen" : "Del 3 av 7 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Direkts\u00e4ndning fr\u00e5n Levi, Finland och herrarnas slalom, f\u00f6rsta \u00e5ket."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510480800",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Levi"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 12 av 18 s\u00e4song 19",
               "xmltv_ns" : "18 . 11/18 ."
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510482600",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510480800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige!"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510486200",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "P\u00e5 den sk\u00e5nska sl\u00e4tten ligger en gammal sk\u00e5nel\u00e4nga med halmtak inb\u00e4ddad mellan bj\u00f6rkar och rapsf\u00e4lt. Det s\u00e4gs att sk\u00e5despelaren Nils Poppe blivit till i huset och Christopher O'Regan g\u00f6r allt f\u00f6r att f\u00f6r att ta reda p\u00e5 om det ligger n\u00e5gon sanning i ryktet. Och Erika \u00c5berg tar sig an str\u00e5taket och byter nockhalm. Vad vet du om ditt hus? Har det alltid sett ut som det g\u00f6r idag och vilka har bott h\u00e4r f\u00f6rut? Historikern Christopher O'Regan och byggnadsantikvarien Erika \u00c5berg hj\u00e4lper nyfikna \u00e4gare till gamla hus."
            },
            "subTitle" : {
               "sv" : "Sk\u00e5nel\u00e4nga i Ry utanf\u00f6r L\u00f6vestad"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 1/8 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 8 s\u00e4song 3"
            },
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "History"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Det sitter i v\u00e4ggarna"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510482600"
         },
         {
            "start" : "1510486200",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Jag ringer pappa"
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 13 av 13 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 12/13 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "N\u00e4r du hittat k\u00e4rleken i Grekland, n\u00e4r den d\u00e4r stora aff\u00e4ren \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att g\u00e5 i l\u00e5s eller n\u00e4r du v\u00e4ntar ditt f\u00f6rsta barn. N\u00e4r du \u00e4r mitt uppe i en bergsspr\u00e4ngning eller kanske bara vill s\u00e4ga f\u00f6rl\u00e5t. Vem ringer du d\u00e5? Pappa. Dokument\u00e4r kortfilm av Martina Carlstedt och Ina Holmqvist."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510487100"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Direkts\u00e4nt studioprogram om sport. Nyhetsuppdateringar, analyser och kommentarer."
            },
            "stop" : "1510488000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 10/15 .",
               "onscreen" : "Del 11 av 15 s\u00e4song 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportstudion"
            },
            "start" : "1510487100",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Marie Lehmann"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Alpint"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Skiing"
               ]
            },
            "credits" : {
               "commentator" : [
                  {
                     "name" : "Johan Ejeborg"
                  },
                  {
                     "name" : "Tobias Hellman"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510488000",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Levi"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510491600",
            "desc" : {
               "sv" : "Direkts\u00e4ndning fr\u00e5n Levi, Finland och herrarnas slalom, andra \u00e5ket."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 4 av 7 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 3/7 ."
            },
            "new" : null
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 11/15 .",
               "onscreen" : "Del 12 av 15 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : "0",
            "subTitle" : {
               "sv" : "VM rallycross"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510495200",
            "desc" : {
               "sv" : "Direkts\u00e4ndning fr\u00e5n den sista VM-delt\u00e4vlingen i rallycross i Killarney, Sydafrika. Expert: Jonas Kruse."
            },
            "credits" : {
               "commentator" : [
                  {
                     "name" : "Johan Ejeborg"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510491600",
            "title" : {
               "sv" : "Motor"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Motors"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Direkts\u00e4nt studioprogram om sport. Nyhetsuppdateringar, analyser och kommentarer."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510497000",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 10/15 .",
               "onscreen" : "Del 11 av 15 s\u00e4song 2017"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportstudion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "start" : "1510495200",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Marie Lehmann"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017"
         },
         {
            "start" : "1510497000",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Football"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Fotboll: Damallsvenskan"
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 9 av 10 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 8/10 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Direkts\u00e4ndning fr\u00e5n damallsvenskan."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510504200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportstudion"
            },
            "start" : "1510504200",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Marie Lehmann"
                  }
               ]
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Direkts\u00e4nt studioprogram om sport. Nyhetsuppdateringar, analyser och kommentarer."
            },
            "stop" : "1510505700",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 11 av 15 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 10/15 ."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510506000",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510505700"
         },
         {
            "start" : "1510506000",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510506600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "start" : "1510506600",
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510506900",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 46 av 52 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 45/52 ."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Landet runt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1510506900",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Henrik Kruusval"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Sp\u00e4nnande och intressanta reportage fr\u00e5n hela Sverige."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510509600",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 35 av 40 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 34/40 ."
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 43/53 .",
               "onscreen" : "Del 44 av 53 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : "1",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510511400",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510509600",
            "title" : {
               "sv" : "Sportspegeln"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Magazine"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510512900",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "start" : "1510511400",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510512900",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510513200",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 271 av 315 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 270/315 ."
            },
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1510516800",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Runt 600 000 svenskar sjunger i k\u00f6r och i Sundsvall f\u00e5r amerikanerna sjunga upp i tv\u00e5 olika k\u00f6rer. Halva g\u00e4nget flyttar in hos k\u00f6rledaren Rigmor Berglund, som leder k\u00f6ren Tritonus, medan andra halvan f\u00e5r bo hos Pontus Lindstr\u00f6m, medlem i k\u00f6rlegendaren Kjell L\u00f6nn\u00e5s Kammark\u00f6r. Det blir en omv\u00e4lvande upplevelse f\u00f6r amerikanerna och starka k\u00e4nslor n\u00e4r inte bara en, utan tv\u00e5, deltagare till slut tvingas l\u00e4mna Allt f\u00f6r Sverige. Programledare \u00e4r Anders Lundin."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "6 . 3/8 .",
               "onscreen" : "Del 4 av 8 s\u00e4song 7"
            },
            "new" : "1",
            "title" : {
               "sv" : "Allt f\u00f6r Sverige"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Reality"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510513200"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510520400",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Eva \u00e4r tillbaka p\u00e5 Th\u00f6rnbladska g\u00e5rden men inte p\u00e5 det s\u00e4tt hon hade t\u00e4nkt sig. Dr Koljonen g\u00f6r en omskakande uppt\u00e4ckt. I Stockholm kommer Bahar allt n\u00e4rmare att avsl\u00f6ja Evas och Wass l\u00f6gn. Maja och Esmeraldas nya v\u00e4nskap blir allt djupare men br\u00f6derna Olsson \u00e4r dem hack i h\u00e4l. Eva s\u00f6ker efter i den gamla h\u00e4xan Ylva som visar sig ruva p\u00e5 en chockerande sanning."
            },
            "subTitle" : {
               "sv" : "Del XV"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 5 s\u00e4song 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 4 .",
               "thetvdb.com" : "series/291965"
            },
            "new" : "1",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=291965&seasonid=717790&id=6357199&lid=8"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Jordskott"
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Koljonen",
                     "name" : "Johannes Brost"
                  },
                  {
                     "name" : "Hans Mosesson",
                     "role" : "Gran"
                  },
                  {
                     "name" : "Ann Petr\u00e9n",
                     "role" : "Sigvardsson"
                  },
                  {
                     "role" : "Harry Storm",
                     "name" : "Ville Virtanen"
                  },
                  {
                     "name" : "G\u00f6ran Ragnerstam",
                     "role" : "G\u00f6ran Wass"
                  },
                  {
                     "name" : "Lia Boysen",
                     "role" : "Gerda Gunnarsson"
                  },
                  {
                     "name" : "Vanja Blomkvist",
                     "role" : "Ylva"
                  },
                  {
                     "role" : "Gustav Bor\u00e9n",
                     "name" : "Peter Andersson"
                  },
                  {
                     "role" : "Eva Th\u00f6rnbladh",
                     "name" : "Moa Gammel"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2015",
            "start" : "1510516800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Helikopterr\u00e5net"
            },
            "start" : "1510520400",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Straff som senare sk\u00e4rps ytterligare i hovr\u00e4tten. Piloten forts\u00e4tter att h\u00e4vda sin oskuld och nya vittnen tr\u00e4der fram och ger honom alibi f\u00f6r tiden d\u00e5 han p\u00e5st\u00e5tts landa helikoptern. Det r\u00e4cker dock inte f\u00f6r resning i h\u00f6gsta domstolen och nu sju \u00e5r senare har alla suttit av sina straff. De 39 miljoner kronor som stals \u00e4r fortfarande sp\u00e5rl\u00f6st borta och det som svensk polis har sett som en framg\u00e5ngssaga menar vissa kritiker \u00e4r ett stort misslyckande. \u00c4n i dag \u00e4r det inte helt klarlagt vilka g\u00e4rningsm\u00e4nnen var ut\u00f6ver \"Kalashnikovmannen\" inne i dep\u00e5n p\u00e5 G4S. Polisen spekulerar om att ett tjugotal personer varit inblandade i kuppen. Var det n\u00e5gon av de gripna eller l\u00e5g en st\u00f6rre kriminell organisation bakom?"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510522200",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Till slut d\u00f6ms sju av de tio \u00e5talade f\u00f6r sin inblandning i helikopterr\u00e5net. \"Piloten\" och \"Kalashnikovmannen\" f\u00e5r l\u00e4ngst straff"
            },
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 5/6 .",
               "onscreen" : "Del 6 av 6 s\u00e4song 1"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Fars dag"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510522200",
            "stop" : "1510522500",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Vi uppm\u00e4rksammar fars dag genom n\u00e5gra h\u00e4lsningar till v\u00e4lf\u00f6rtj\u00e4nta pappor."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 0/3 .",
               "onscreen" : "Del 1 av 3 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2016",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Ryan Fleck"
                  },
                  {
                     "name" : "Anna Boden"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Toby Leonard Moore",
                     "role" : "Bryan Connerty"
                  },
                  {
                     "role" : "Mike \"Wags\" Wagner",
                     "name" : "David Costabile"
                  },
                  {
                     "name" : "Malin Akerman",
                     "role" : "Lara Axelrod"
                  },
                  {
                     "name" : "Maggie Siff",
                     "role" : "Wendy Rhoades"
                  },
                  {
                     "role" : "Bobby \"Axe\" Axelrod",
                     "name" : "Damian Lewis"
                  },
                  {
                     "name" : "Paul Giamatti",
                     "role" : "Chuck Rhoades"
                  },
                  {
                     "role" : "Kate Sacher",
                     "name" : "Condola Rashad"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Brian Koppelman"
                  },
                  {
                     "name" : "David Levien"
                  },
                  {
                     "name" : "Adam R. Perlman"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510522500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Billions"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 11 .",
               "onscreen" : "Del 12 s\u00e4song 2",
               "thetvdb.com" : "series/279536"
            },
            "new" : null,
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=279536&seasonid=676870&id=5983166&lid=8"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510526100",
            "desc" : {
               "sv" : "I s\u00e4songsavslutningen forts\u00e4tter den explosiva maktkampen mellan Axelrod och Rhoades. Axe f\u00e5r ov\u00e4ntade nyheter medan Chuck slutf\u00f6r sin l\u00e5ngsiktiga strategi."
            },
            "subTitle" : {
               "sv" : "Ball in Hand"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510526100",
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510526400",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1510526400",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Jag ringer pappa"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 12/13 .",
               "onscreen" : "Del 13 av 13 s\u00e4song 1"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "N\u00e4r du hittat k\u00e4rleken i Grekland, n\u00e4r den d\u00e4r stora aff\u00e4ren \u00e4r p\u00e5 v\u00e4g att g\u00e5 i l\u00e5s eller n\u00e4r du v\u00e4ntar ditt f\u00f6rsta barn. N\u00e4r du \u00e4r mitt uppe i en bergsspr\u00e4ngning eller kanske bara vill s\u00e4ga f\u00f6rl\u00e5t. Vem ringer du d\u00e5? Pappa. Dokument\u00e4r kortfilm av Martina Carlstedt och Ina Holmqvist."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510527300",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Ett f\u00f6r\u00e4ldram\u00f6te hettar till n\u00e4r de medvetna f\u00f6r\u00e4ldrarna vill ha svar p\u00e5 en viktig fr\u00e5ga - g\u00f6r skolans kock sin egen ketchup? Grotesco \u00e4r tillbaka med ny absurd humor om svensk mentalitet och vardag."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510529100",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "subTitle" : {
               "sv" : "F\u00f6r\u00e4ldram\u00f6tet - ett kammarspel"
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 1/8 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 8 s\u00e4song 3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Comedy"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Grotescos sju m\u00e4sterverk"
            },
            "start" : "1510527300",
            "date" : "2015",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Henrik Dorsin"
                  },
                  {
                     "name" : "Per Andersson"
                  },
                  {
                     "name" : "Micke Lindgren"
                  },
                  {
                     "name" : "Hanna Dorsin"
                  },
                  {
                     "name" : "Rikard Ulvshammar"
                  },
                  {
                     "name" : "Emma Molin"
                  },
                  {
                     "name" : "Jakob Setterberg"
                  },
                  {
                     "name" : "Emma Peters"
                  },
                  {
                     "name" : "Linus Eklund-Adolphson"
                  },
                  {
                     "name" : "Anna Vnuk"
                  },
                  {
                     "name" : "Per Gavatin"
                  },
                  {
                     "name" : "Jonas Kahnlund"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 2 av 6 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 1/6 ."
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510529700",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "D\u00e5 vill jag ha det som f\u00f6rr. \u00d6ver skogar och nedsl\u00e4ckta f\u00f6rorter, mot skyskrapor och torr \u00f6kensand k\u00f6r Leiv och Hoon. I den absurda husbilstillvaron lever dr\u00f6mmen om en v\u00e4rld s\u00e5 som den var f\u00f6rr i tiden. En starkt humoristisk serie om en intensiv l\u00e4ngtan bort. En kortfilmsserie av Mattias Fransson, Kristiina Viiala och M\u00e5rten Nilsson."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510529100",
            "title" : {
               "sv" : "S\u00f6karna"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Comedy"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Full patte"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510529700",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510530600",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Tiffanys baby. Vattenniv\u00e5erna \u00e4r l\u00e4gre \u00e4n p\u00e5 2000 \u00e5r, vilket ger Tiffany en chans att kl\u00e4ttra i karri\u00e4ren. Men hon \u00e4r gravid. Vad g\u00f6r man n\u00e4r allt i bygden \u00e4r nedlagt? Hans-Christian undrar om man f\u00e5r abortera m\u00e4nsklighetens fr\u00e4lsare? Bianca r\u00e4ddar Kuken fr\u00e5n ett tyskt anfall och Snubben undrar vem som st\u00e5r upp f\u00f6r r\u00e4tten till hans liv?"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 2 av 8 s\u00e4song 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 1/8 ."
            },
            "new" : "0"
         }
      ]
   }
}
