{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510372500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 155 av 220 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 154/220 ."
            },
            "new" : "0",
            "stop" : "1510374300",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Pia Herrera"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510374300",
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 59 av 90 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 58/90 ."
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510377000",
            "desc" : {
               "sv" : "Tomas Ledin bjuder fyra personer till bords. Fransesca Quartey recenserar film. P\u00e5 scenen st\u00e5r musikduon Selma & Gustaf."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Glittriga dansaren Malin Watson ber\u00e4ttar om mobbningen hon var utsatt f\u00f6r genom skol\u00e5ren, men hur hon \u00e4nd\u00e5 orkade forts\u00e4tta att satsa p\u00e5 sitt dr\u00f6myrke. Den h\u00e4r veckan f\u00f6ljer vi Johanna till stresskliniken d\u00e4r hon f\u00e5r hj\u00e4lp, st\u00f6d och v\u00e5rd mot sin utmattningsdepression. Doktor Gunilla Hasselgren svarar p\u00e5 tittarnas inskickade fr\u00e5gor om sjukdom och h\u00e4lsa. Programledare \u00e4r Suzanne Axell."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510379700",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 12 av 18 s\u00e4song 20",
               "xmltv_ns" : "19 . 11/18 ."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Fr\u00e5ga doktorn"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "start" : "1510377000",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510379700",
            "title" : {
               "sv" : "Opinion live"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 13 av 19 s\u00e4song 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 12/19 ."
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510382400",
            "desc" : {
               "sv" : "Veckans viktigaste samh\u00e4llsfr\u00e5gor debatteras och f\u00f6rdjupas."
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "17 . 11/17 .",
               "onscreen" : "Del 12 av 17 s\u00e4song 18"
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510386000",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510382400",
            "title" : {
               "sv" : "Uppdrag granskning"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510386000",
            "title" : {
               "sv" : "Toppm\u00f6tet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 1 av 4 s\u00e4song 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 0/4 ."
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510389600",
            "desc" : {
               "sv" : "Toppm\u00f6tet \u00e4r tillbaka, denna g\u00e5ng med Jan Eliasson som samtalsledare. Jan Eliasson reser till Washington D.C. f\u00f6r att tr\u00e4ffa Madeleine Albright, USA:s f\u00f6rsta kvinnliga utrikesminister. I programmet ber\u00e4ttar hon om sitt liv i Vita huset, kriget i forna Jugoslavien, sina m\u00e4rkliga m\u00f6ten med Kim Jong Il i Nordkorea och sina egna erfarenheter som ung flykting fr\u00e5n Hitlers Europa."
            }
         },
         {
            "start" : "1510389600",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Sverigeresan"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 6/12 .",
               "onscreen" : "Del 7 av 12 s\u00e4song 1"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Idrottsr\u00f6relsen \u00e4r full av k\u00e4rlekshistorier. Som den om 93-\u00e5rige bordtennisspelaren Olle och den adrenalinstinne barfota\u00e5karen Simon. Reportageserie om idrotts-Sverige bortanf\u00f6r de stora arenorna."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510390200",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Direkts\u00e4ndning fr\u00e5n Levi, Finland och damernas slalom, f\u00f6rsta \u00e5ket."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510394400",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Levi"
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 0/7 .",
               "onscreen" : "Del 1 av 7 s\u00e4song 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Skiing"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Alpint"
            },
            "start" : "1510390200",
            "credits" : {
               "commentator" : [
                  {
                     "name" : "Johan Ejeborg"
                  },
                  {
                     "name" : "Tobias Hellman"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 5 av 7 s\u00e4song 2012",
               "xmltv_ns" : "2011 . 4/7 ."
            },
            "new" : "0",
            "stop" : "1510395300",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "I mer \u00e4n 40 \u00e5r har Anders Fortun i maj och juni k\u00f6rt upp skidsp\u00e5r p\u00e5 Sognefjell, s\u00e5 att den norska skideliten ska kunna f\u00e5 h\u00f6gfj\u00e4llstr\u00e4ning \u00e4ven sommartid. Marit Bj\u00f8rgen \u00e4r en av dem som anv\u00e4nder sp\u00e5ren."
            },
            "date" : "2012",
            "start" : "1510394400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sp\u00e5rk\u00f6raren p\u00e5 Sognefjell"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510397100",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Sk\u00e5despelaren Maria Lundqvist \u00e4r 21 \u00e5r \u00e4ldre \u00e4n sin k\u00e4rlek och sk\u00e5despelarkollega, Kristoffer Hellstr\u00f6m. N\u00e4r den f\u00f6rsta passionen har lagt sig, hur p\u00e5verkar \u00e5ldersskillnaden relationen och hur lever man med alla sv\u00e5ra val som man tvingas g\u00f6ra? Programledaren Ann-Marie Rauer tar sig rakt in i sex olika k\u00e4nda pars relationer f\u00f6r \u00f6ppna samtal om k\u00e4rlek, otrohet, passion, barnl\u00f6shet, sj\u00e4lvmordstankar och kriser."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 6 av 6 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 5/6 ."
            },
            "new" : "0",
            "title" : {
               "sv" : "En k\u00e4rlekshistoria"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "News"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510395300"
         },
         {
            "stop" : "1510400700",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 9 av 12 s\u00e4song 18",
               "xmltv_ns" : "17 . 8/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Skavlan"
            },
            "start" : "1510397100",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "En bild ber\u00e4ttar"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510400700",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Historisk fotoserie. Rasmus \u00c5kerblom ger oss ber\u00e4ttelsen om Kapten B\u00f6lja. N\u00e4r kameran blir var mans \u00e4godel, best\u00e4mmer sig den gamle amiralen f\u00f6r att portr\u00e4ttera m\u00e4nniskorna i Grisslehamn, en liten fiskeort i Roslagen. Han lyckas l\u00e5sa fast tiden i ett antal \u00f6gonblicksportr\u00e4tt."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510401000",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 1/8 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 8 s\u00e4song 3"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "sv" : "Levi"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510405200",
            "desc" : {
               "sv" : "Direkts\u00e4ndning fr\u00e5n Levi, Finland och damernas slalom, andra \u00e5ket."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 1/7 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 7 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Alpint"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Skiing"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "commentator" : [
                  {
                     "name" : "Johan Ejeborg"
                  },
                  {
                     "name" : "Tobias Hellman"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510401000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "NM i truppgymnastik"
            },
            "credits" : {
               "commentator" : [
                  {
                     "name" : "AnnaMaria Jansson"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510405200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510413000",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "\u00d6rebro och Vikingarna, fr\u00e5n Liding\u00f6, representerar Sverige i damklassen vid Nordiska M\u00e4sterskapen i Lund."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 1/5 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 5 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Sammandrag fr\u00e5n mixedt\u00e4vlingen, som s\u00e4ndes i SVT Play tidigare i dag, vid Nordiska M\u00e4sterskapen i Lund. \u00d6rebro och Motus-Salto, fr\u00e5n Malm\u00f6, representerar Sverige."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510413900",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 3 av 5 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 2/5 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "NM i truppgymnastik"
            },
            "start" : "1510413000",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "commentator" : [
                  {
                     "name" : "AnnaMaria Jansson"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510419000",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Animerat \u00e4ventyr om tolv\u00e5rige Ted, som \u00e4r redo att g\u00f6ra vad som helst f\u00f6r att hitta ett levande truffulatr\u00e4d och d\u00e4rmed kunna imponera p\u00e5 sin dr\u00f6mtjej. N\u00e4r han ger sig ut f\u00f6r att leta uppt\u00e4cker Ted den otroliga historien om Lorax, en butter men charmig varelse som \u00e4r skogens beskyddare. Svenska r\u00f6ster: Hannes Edenroth, Bengt J\u00e4rnblad, Mikaela Ardai Jennefors, Andreas Nilsson, Sarah Dawn Finer, Steve Kratz m.fl."
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Lorax"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Animation"
               ]
            },
            "date" : "2012",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Chris Renaud"
                  },
                  {
                     "name" : "Kyle Balda"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510413900"
         },
         {
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 44/52 .",
               "onscreen" : "Del 45 av 52 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Helgm\u00e5lsringning fr\u00e5n Stj\u00e4rnholms Stiftsg\u00e5rdskapell, Nyk\u00f6ping. Stiftsadjunkt Jan Eckerdal talar om att g\u00e5 k\u00e4rlekens v\u00e4g p\u00e5 b\u00e5de k\u00e4nda och ok\u00e4nda stigar."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510419300",
            "start" : "1510419000",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Religion"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Helgm\u00e5lsringning"
            }
         },
         {
            "stop" : "1510419600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "start" : "1510419300",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510419600",
            "stop" : "1510420500",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Intervju med sk\u00e5despelaren Marika Lindstr\u00f6m, aktuell b\u00e5de p\u00e5 teaterscenen och i tv-rutan. Matlagning med Johanna Westman. F\u00f6r livemusiken st\u00e5r rockabillybandet Top Cats."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510423200",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 60 av 90 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 59/90 ."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "start" : "1510420500",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Pia Herrera"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510423200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige!"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 12 av 18 s\u00e4song 19",
               "xmltv_ns" : "18 . 11/18 ."
            },
            "new" : "1",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510425000",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510425000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510425900"
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510426800",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510425900",
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "De 5 av 8. Kalle blir starstruck n\u00e4r hans gitarrhj\u00e4lte Jojje Wadenius river av hits. Sanna Nielsen sl\u00e5r vad och g\u00f6r sitt troligtvis m\u00e4rkligaste framtr\u00e4dande n\u00e5gonsin. Tommy Nilsson och Movits! bjuder p\u00e5 turn\u00e9-storys och \u00f6s p\u00e5 scenen. En helt vanlig kv\u00e4ll i juni i Orsa, n\u00e4r Kalle Moraeus bjuder in stj\u00e4rnor till sin t\u00e4ltkonsert."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510430400",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "6 . 4/8 .",
               "onscreen" : "Del 5 av 8 s\u00e4song 7"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Moraeus med mera"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Music"
               ]
            },
            "start" : "1510426800",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Scott & Bailey"
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Suranne Jones",
                     "role" : "DC Rachel Bailey"
                  },
                  {
                     "role" : "Adrian Scott",
                     "name" : "Tony Pitts"
                  },
                  {
                     "role" : "Alison Bailey",
                     "name" : "Sally Lindsay"
                  },
                  {
                     "role" : "Nick Savage",
                     "name" : "Rupert Graves"
                  },
                  {
                     "name" : "Amelia Bullmore",
                     "role" : "DCI Gill Murray"
                  },
                  {
                     "name" : "Lesley Sharp",
                     "role" : "DC Janet Scott"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Morag Fullarton"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Sally Wainwright"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2011",
            "start" : "1510430400",
            "stop" : "1510433100",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Rachel uppt\u00e4cker att Nick har blivit utsatt f\u00f6r ett brutalt \u00f6verfall, och hon sj\u00e4lv toppar listan p\u00e5 de misst\u00e4nkta. \u00c4n v\u00e4rre \u00e4r att hon inte har n\u00e5got minne av vad som h\u00e4nde efter festen f\u00f6reg\u00e5ende kv\u00e4ll, och hon k\u00e4mpar med att \u00f6vertyga sig sj\u00e4lv om att hon \u00e4r oskyldig."
            },
            "rating" : {
               "stars" : "7 / 9"
            },
            "subTitle" : {
               "sv" : "Divided Loyalties"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 8 s\u00e4song 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 7 .",
               "thetvdb.com" : "series/249128"
            },
            "new" : "1",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=249128&seasonid=486926&id=4318296&lid=8"
            ]
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510441200",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "I 1200-talets England konfronterar Robin och hans g\u00e4ng korruption i en lokal by och leder ett uppror mot kronan som f\u00f6r alltid f\u00f6r\u00e4ndrar maktbalansen i England."
            },
            "rating" : {
               "stars" : "6.2 / 10"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/20662"
            ],
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/20662"
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Robin Hood"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Action",
                  "Adventure"
               ]
            },
            "credits" : {
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Brian Grazer"
                  },
                  {
                     "name" : "Russell Crowe"
                  },
                  {
                     "name" : "Ridley Scott"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Brian Helgeland"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Ridley Scott"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Robin Longstride",
                     "name" : "Russell Crowe"
                  },
                  {
                     "role" : "Marion Loxley",
                     "name" : "Cate Blanchett"
                  },
                  {
                     "role" : "Sir Walter Loxley",
                     "name" : "Max von Sydow"
                  },
                  {
                     "role" : "William Marshal",
                     "name" : "William Hurt"
                  },
                  {
                     "name" : "Mark Strong",
                     "role" : "Godfrey"
                  },
                  {
                     "role" : "Prince John",
                     "name" : "Oscar Isaac"
                  },
                  {
                     "name" : "Danny Huston",
                     "role" : "King Richard the Lionheart"
                  },
                  {
                     "name" : "Eileen Atkins",
                     "role" : "Eleanor of Aquitaine"
                  },
                  {
                     "role" : "Friar Tuck",
                     "name" : "Mark Addy"
                  },
                  {
                     "role" : "Sheriff of Nottingham",
                     "name" : "Matthew Macfadyen"
                  },
                  {
                     "role" : "Little John",
                     "name" : "Kevin Durand"
                  },
                  {
                     "role" : "Will Scarlet",
                     "name" : "Scott Grimes"
                  },
                  {
                     "name" : "Alan Doyle",
                     "role" : "Allan A'Dayle"
                  },
                  {
                     "role" : "Sir Robert Loxley",
                     "name" : "Douglas Hodge"
                  },
                  {
                     "role" : "Isabella of Angoul\u00eame",
                     "name" : "L\u00e9a Seydoux"
                  },
                  {
                     "name" : "Jonathan Zacca\u00ef",
                     "role" : "King Philip of France"
                  },
                  {
                     "name" : "Robert Pugh",
                     "role" : "Baron Baldwin"
                  },
                  {
                     "name" : "Gerard McSorley",
                     "role" : "Baron Fitzrobert"
                  },
                  {
                     "role" : "Belvedere",
                     "name" : "Velibor Topic"
                  },
                  {
                     "role" : "Loop",
                     "name" : "Ciaran Flynn"
                  },
                  {
                     "name" : "Simon McBurney",
                     "role" : "Father Tancred"
                  },
                  {
                     "role" : "Stone Mason Longstride",
                     "name" : "Mark Lewis Jones"
                  },
                  {
                     "name" : "Bronson Webb",
                     "role" : "Jimoen"
                  },
                  {
                     "role" : "Adhemar",
                     "name" : "Denis M\u00e9nochet"
                  },
                  {
                     "name" : "Ruby Bentall",
                     "role" : "Margaret - Walter's Maid"
                  },
                  {
                     "role" : "Princess Isabel of Gloucester",
                     "name" : "Jessica Raine"
                  },
                  {
                     "role" : "Farmer Paul",
                     "name" : "John Nicholas"
                  },
                  {
                     "role" : "Gaffer Tom",
                     "name" : "Roy Holder"
                  },
                  {
                     "name" : "Denise Gough",
                     "role" : "Village Mother"
                  },
                  {
                     "name" : "Luke Evans",
                     "role" : "Sheriff's Thug"
                  },
                  {
                     "role" : "Groom",
                     "name" : "Arthur Darvill"
                  },
                  {
                     "role" : "Lady-in-Waiting",
                     "name" : "Giannina Facio"
                  },
                  {
                     "name" : "Ralph Ineson",
                     "role" : "Northerner"
                  },
                  {
                     "name" : "Jake Curran",
                     "role" : "Distinctive Man"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2010",
            "start" : "1510433100",
            "country" : [
               "GB",
               "US"
            ]
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510441200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510441500"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Action",
                  "Horror"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Hotet fr\u00e5n underjorden"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1510441500",
            "date" : "1990",
            "credits" : {
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Brent Maddock"
                  },
                  {
                     "name" : "S. S. Wilson"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "S. S. Wilson"
                  },
                  {
                     "name" : "Brent Maddock"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Ron Underwood"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Kevin Bacon",
                     "role" : "Valentine McKee"
                  },
                  {
                     "name" : "Fred Ward",
                     "role" : "Earl Bassett"
                  },
                  {
                     "role" : "Rhonda LeBeck",
                     "name" : "Finn Carter"
                  },
                  {
                     "role" : "Burt Gummer",
                     "name" : "Michael Gross"
                  },
                  {
                     "name" : "Reba McEntire",
                     "role" : "Heather Gummer"
                  },
                  {
                     "role" : "Melvin Plug",
                     "name" : "Robert Jayne"
                  },
                  {
                     "role" : "Nancy Sterngood",
                     "name" : "Charlotte Stewart"
                  },
                  {
                     "role" : "Miguel",
                     "name" : "Tony Genaro"
                  },
                  {
                     "role" : "Mindy Sterngood",
                     "name" : "Ariana Richards"
                  },
                  {
                     "role" : "Nestor",
                     "name" : "Richard Marcus"
                  },
                  {
                     "role" : "Walter Chang",
                     "name" : "Victor Wong"
                  },
                  {
                     "role" : "Edgar",
                     "name" : "Sunshine Parker"
                  },
                  {
                     "name" : "Michael Dan Wagner",
                     "role" : "Old Fred"
                  },
                  {
                     "name" : "Conrad Bachmann",
                     "role" : "Dr. Jim"
                  },
                  {
                     "name" : "Bibi Besch",
                     "role" : "Megan"
                  }
               ]
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Skr\u00e4ckkomedi om kompisarna och kollegorna Val och Earl, som tr\u00f6ttnar p\u00e5 sina jobb och beslutar sig f\u00f6r att l\u00e4mna gruvbyn Perfection i Nevada. P\u00e5 v\u00e4gen blir de stoppade av mystiska d\u00f6dsfall och ett konstigt mullrande. Med hj\u00e4lp av seismologistudenten Rhonda uppt\u00e4cker de att den ensliga byn \u00e4r hems\u00f6kt av gigantiska m\u00e4nnisko\u00e4tande varelser som lever under jorden. Nu b\u00f6rjar en kamp f\u00f6r att besegra de slemmiga underjordingarna och hitta fast mark under f\u00f6tterna."
            },
            "rating" : {
               "stars" : "6.6 / 10"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510447200",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/9362"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/9362"
            ]
         }
      ]
   }
}
