{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 44 av 53 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 43/53 ."
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510546500",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510544700",
            "title" : {
               "sv" : "Sportspegeln"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Magazine"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 35 av 40 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 34/40 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Sp\u00e4nnande och intressanta reportage fr\u00e5n hela Sverige."
            },
            "stop" : "1510549200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510546500",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Henrik Kruusval"
                  }
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Landet runt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Morgonstudion"
            },
            "start" : "1510549200",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Dagens viktigaste nyheter och analyser med st\u00e4ndiga uppdateringar. Vi s\u00e4nder direkt inrikes- och utrikesnyheter inklusive sport, kultur och n\u00f6je. Dessutom intervjuer med aktuella g\u00e4ster. Nyhetssammanfattningar varje kvart med start kl 06.00. Lokala nyheter fr\u00e5n kl 07.05. V\u00e4der kvart i och kvart \u00f6ver. L\u00e4s text-tv sid 679."
            },
            "stop" : "1510550100",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 56 av 90 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 55/90 ."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Landet runt"
            },
            "start" : "1510560600",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Henrik Kruusval"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Sp\u00e4nnande och intressanta reportage fr\u00e5n hela Sverige."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510563300",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 35 av 40 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 34/40 ."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510565100",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 12 av 18 s\u00e4song 19",
               "xmltv_ns" : "18 . 11/18 ."
            },
            "new" : "0",
            "title" : {
               "sv" : "Sverige!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510563300"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Dragshow \u00e4r ett v\u00e4rldsfenomen. P\u00e5 sociala medier sprids nya sminktekniker som l\u00f6peldar, och unga dragstj\u00e4rnor dr\u00f6mmer om att f\u00e5 delta i amerikanska realityprogrammet \"RuPauls Drag Race\". Samtidigt g\u00e5r andra delar av v\u00e4rlden \u00e5t motsatt h\u00e5ll. Kobra tr\u00e4ffar v\u00e4rldens \u00e4ldsta dragartist och reser till Ryssland d\u00e4r drag \u00e4r p\u00e5 liv och d\u00f6d."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510566900",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Marijuana"
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/247914",
               "onscreen" : "Del 4 s\u00e4song 20",
               "xmltv_ns" : "19 . 3 ."
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=247914&seasonid=568077&id=4695237&lid=8"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kobra"
            },
            "start" : "1510565100",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Parisa Amiri"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2001"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Sportspegeln"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510566900",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510568700",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 44 av 53 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 43/53 ."
            },
            "new" : "0"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Doobidoo"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510568700",
            "stop" : "1510572300",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Lekfullt musik- och fr\u00e5gesportprogram under ledning av Lasse Kron\u00e9r. I kv\u00e4llens avsnitt t\u00e4vlar Jasmine Kara och John Lundvik mot Kattis Ahlstr\u00f6m och Niklas K\u00e4llner."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "12 . 8/12 .",
               "onscreen" : "Del 9 av 12 s\u00e4song 13"
            },
            "new" : "0"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "17 . 8/12 .",
               "onscreen" : "Del 9 av 12 s\u00e4song 18"
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510575900",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510572300",
            "title" : {
               "sv" : "Skavlan"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1510575900",
            "date" : "1979",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Engelska Antikrundan"
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/83774",
               "xmltv_ns" : "34 . 2 .",
               "onscreen" : "Del 3 s\u00e4song 35"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=83774&seasonid=502417&id=4411130&lid=8"
            ],
            "desc" : {
               "sv" : "Jakten efter g\u00f6mda skatter har f\u00e4ngslat den engelska publiken i mer \u00e4n 30 \u00e5r, och idag bes\u00f6ker Fiona Bruce och antikexperterna Port Sunlight en andra g\u00e5ng f\u00f6r att gr\u00e4va i familjeskatterna. H\u00e4r hittas s\u00e4llsynta och v\u00e4rdefulla reklamskyltar, en religi\u00f6s m\u00e5lning och en bit av rymdf\u00e4rjan Apollo. Men det \u00e4r \u00e4nd\u00e5 en liten bit plast som f\u00e5r den b\u00e4sta reaktionen."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510579500",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Port Sunlight 2"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "En film om diktaren Dan Andersson som v\u00e4xte upp i ett fattigt och gudfruktigt skoll\u00e4rarhem i Bergslagen. Han f\u00f6rs\u00f6ker skapa sig en verksamhet som nykterhetspredikant och folkbildare. men tr\u00f6ttnar och best\u00e4mmer sig ist\u00e4llet f\u00f6r att resa till Stockholm f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka f\u00e5 sina dikter f\u00f6rlagda. Regi och manus: Lars-Magnus Lindgren."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510585200",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/72384"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/72384"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Drama"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "En dr\u00f6mmares vandring"
            },
            "country" : [
               "SE"
            ],
            "start" : "1510579500",
            "date" : "1957",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Lars-Magnus Lindgren"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Margit Carlqvist",
                     "role" : "Marja Lisa"
                  },
                  {
                     "role" : "Ziri Stuart",
                     "name" : "Inga Landgr\u00e9"
                  },
                  {
                     "name" : "Georg Rydeberg",
                     "role" : "Hartmann"
                  },
                  {
                     "name" : "Hugo Bj\u00f6rne",
                     "role" : "Mr. Andersson"
                  },
                  {
                     "role" : "Mrs. Andersson",
                     "name" : "Linnea Hillberg"
                  },
                  {
                     "role" : "Anders Kolare",
                     "name" : "Peter Lindgren"
                  },
                  {
                     "role" : "Karl-Anton",
                     "name" : "Keve Hjelm"
                  },
                  {
                     "role" : "Vicar",
                     "name" : "Helge Hagerman"
                  },
                  {
                     "name" : "Olof Thunberg",
                     "role" : "Captain Stuart"
                  },
                  {
                     "role" : "Terje",
                     "name" : "\u00c5ke Fridell"
                  },
                  {
                     "name" : "Jan-Olof Strandberg",
                     "role" : "Martinus"
                  },
                  {
                     "role" : "Old woman",
                     "name" : "Brita \u00d6berg"
                  },
                  {
                     "name" : "John Norrman",
                     "role" : "Mats Kolare"
                  },
                  {
                     "role" : "Karigo",
                     "name" : "Axel Slangus"
                  },
                  {
                     "role" : "Publisher",
                     "name" : "Tord St\u00e5l"
                  },
                  {
                     "name" : "Erik Hell",
                     "role" : "Erik Axel Bom"
                  },
                  {
                     "role" : "Dan Andersson",
                     "name" : "Jarl Kulle"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Rune Waldekranz"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510588800",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Programledaren Cecilie Nielsen och en rad v\u00e4rderingsexperter \u00e5ker landet runt p\u00e5 jakt efter danskarnas dolda skatter. \u00c4garna till n\u00e5gra s\u00e4rskilt utvalda antikviteter ges dessutom m\u00f6jlighet att erbjuda sin klenod till f\u00f6rs\u00e4ljning till en panel professionella uppk\u00f6pare. Det f\u00f6rsta av tv\u00e5 program inspelade i Nyk\u00f8bing Falster. Medverkande antikhandlare \u00e4r Margit Damgaard-Lauritsen, Mads Holst och Annette Hjorth. Denna s\u00e4song av serien \u00e4r liksom den f\u00f6reg\u00e5ende inspelade i sk k\u00f6pst\u00e4der, dvs st\u00e4der som under medeltiden innehade s\u00e4rskilda handelsprivilegier."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "3 . 4/10 .",
               "onscreen" : "Del 5 av 10 s\u00e4song 4"
            },
            "new" : "1",
            "title" : {
               "sv" : "Guld p\u00e5 godset"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "date" : "2016",
            "start" : "1510585200"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510588800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "18 . 59/85 .",
               "onscreen" : "Del 60 av 85 s\u00e4song 19"
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510590600",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            }
         },
         {
            "stop" : "1510592400",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 156 av 220 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 155/220 ."
            },
            "new" : "1",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510590600"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510592400",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510593180",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510593900",
            "start" : "1510593180",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kulturnyheterna"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510594200",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510593900",
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510594200",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510595100",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 180/220 .",
               "onscreen" : "Del 181 av 220 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Fr\u00e5ga doktorn"
            },
            "start" : "1510595100",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Utmattningsdeprimerad eller n\u00e4ra att g\u00e5 in i v\u00e4ggen? Avslutningen p\u00e5 de tv\u00e5 senaste veckornas fokus p\u00e5 stress och utmattning blir en direkts\u00e4ndning d\u00e4r tittarnas fr\u00e5gor besvaras med hj\u00e4lp av inbjudna experten Kajsa Bergwall, psykolog p\u00e5 stressmottagning. Vid hennes sida finns Fr\u00e5ga doktorns egna allm\u00e4nl\u00e4kare Gunilla Hasselgren. Programledare \u00e4r Suzanne Axell."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510597800",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "19 . 12/18 .",
               "onscreen" : "Del 13 av 18 s\u00e4song 20"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510599300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510597800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510599300",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510599600",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 271/315 .",
               "onscreen" : "Del 272 av 315 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=330606&seasonid=731050&id=6328577&lid=8"
            ],
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 6 .",
               "onscreen" : "Del 7 s\u00e4song 1",
               "thetvdb.com" : "series/330606"
            },
            "new" : "1",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Avsnitt 7"
            },
            "stop" : "1510603200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Stockholm 1946. Nina och Erik firar sin f\u00f6rlovning med en kr\u00e4ftskiva i sk\u00e4rg\u00e5rden. Calle blir motvilligt ansvarig f\u00f6r maten. Gustaf avsl\u00f6jar Suzannes hemlighet f\u00f6r Peter. Gustaf ger Maggan sparken p\u00e5 grund av hennes engagemang i facket och Helga hamnar p\u00e5 kollisionskurs med Ninas blivande sv\u00e4rmor. Manus: Johan Rosenlind."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510599600",
            "title" : {
               "sv" : "V\u00e5r tid \u00e4r nu"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510606800",
            "desc" : {
               "sv" : "Dansl\u00e4raren Sven f\u00e5r en rej\u00e4l \u00f6verraskning n\u00e4r hans dejt Aviad kliver in i restaurangen. Har 27-\u00e5riga Max tillr\u00e4ckligt mycket av en livsplan f\u00f6r att hans dejt Mikaela ska vara n\u00f6jd? Och kommer den emotionella Krister falla \u00e4ventyraren Emma i smaken? K\u00e4rlek s\u00e4gs vara nyckeln till lycka, men hur hittar man den? Ett antal noggrant matchade singlar g\u00e5r p\u00e5 \"blind date\" p\u00e5 en riktig restaurang."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 2/8 .",
               "onscreen" : "Del 3 av 8 s\u00e4song 1"
            },
            "new" : "1",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "F\u00f6rsta dejten"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510603200"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Monster"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Animation",
                  "Drama"
               ]
            },
            "date" : "2004",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Kenzou Tenma",
                     "name" : "Hidenobu Kiuchi"
                  },
                  {
                     "role" : "Eva Heinemann",
                     "name" : "Mami Koyama"
                  },
                  {
                     "role" : "Nina Fortner",
                     "name" : "Mamiko Noto"
                  },
                  {
                     "role" : "Dieter",
                     "name" : "Junko Takeuchi"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Ryosuke Nakamura"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Tatsuhiko Urahata"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510606800",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Downfall"
            },
            "stop" : "1510610100",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "rating" : {
               "stars" : "7.8 / 9"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Polischef Ed Arvola kopplar ihop ett gammal dubbelmord med det nya fallet. Han tror att det kan h\u00e4nga samman med Heddas f\u00f6rsvunna mamma. Dreyer \u00e4r frustrerad \u00f6ver att ingen vill prata och beg\u00e5r ett \u00f6desdigert misstag i jakten p\u00e5 en misst\u00e4nkt."
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=74599&seasonid=7712&id=149698&lid=8"
            ],
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 1 .",
               "onscreen" : "Del 2 s\u00e4song 1",
               "thetvdb.com" : "series/74599"
            },
            "new" : "1"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 1/8 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 8 s\u00e4song 3"
            },
            "new" : "1",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510610700",
            "desc" : {
               "sv" : "Vem vet vad som har h\u00e4nt med Heather Strong? Heather, en ung mamma, f\u00f6rsvinner sp\u00e5rl\u00f6st. Polisen b\u00f6rjar med att f\u00f6rh\u00f6ra hennes make och hamnar snabbt i ett invecklat svartsjukedrama, d\u00e4r sp\u00e5ren pekar mot en tredje part: Emilia, en gravid \u00e4lskarinna. Men har hon verkligen n\u00e5got att g\u00f6ra med det mystiska f\u00f6rsvinnandet? Och vem talar egentligen sanning?"
            },
            "date" : "2016",
            "start" : "1510610100",
            "title" : {
               "sv" : "D\u00f6dsstraffets offer: Svartsjukedramat"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Au pair i Los Angeles"
            },
            "date" : "2015",
            "start" : "1510610700",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510612500",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Fyra tjejer har \u00e5kt till Los Angeles f\u00f6r att jobba som au pair. Janitas v\u00e4rdfamilj \u00e4r inte n\u00f6jd med hennes arbete och hon f\u00e5r svidande kritik. Hennas pengar \u00e4r f\u00f6rsvunna och hon trivs inte alls med sin familj. Alla fyra tjejerna g\u00e5r p\u00e5 halloween-party och kanske blir det lite f\u00f6r mycket alkohol f\u00f6r vissa av dem."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 3 av 9 s\u00e4song 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 2/9 ."
            },
            "new" : "0"
         },
         {
            "new" : null,
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510612800",
            "start" : "1510612500",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 5/6 .",
               "onscreen" : "Del 6 av 6 s\u00e4song 1"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Straff som senare sk\u00e4rps ytterligare i hovr\u00e4tten. Piloten forts\u00e4tter att h\u00e4vda sin oskuld och nya vittnen tr\u00e4der fram och ger honom alibi f\u00f6r tiden d\u00e5 han p\u00e5st\u00e5tts landa helikoptern. Det r\u00e4cker dock inte f\u00f6r resning i h\u00f6gsta domstolen och nu sju \u00e5r senare har alla suttit av sina straff. De 39 miljoner kronor som stals \u00e4r fortfarande sp\u00e5rl\u00f6st borta och det som svensk polis har sett som en framg\u00e5ngssaga menar vissa kritiker \u00e4r ett stort misslyckande. \u00c4n i dag \u00e4r det inte helt klarlagt vilka g\u00e4rningsm\u00e4nnen var ut\u00f6ver \"Kalashnikovmannen\" inne i dep\u00e5n p\u00e5 G4S. Polisen spekulerar om att ett tjugotal personer varit inblandade i kuppen. Var det n\u00e5gon av de gripna eller l\u00e5g en st\u00f6rre kriminell organisation bakom?"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510614600",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Till slut d\u00f6ms sju av de tio \u00e5talade f\u00f6r sin inblandning i helikopterr\u00e5net. \"Piloten\" och \"Kalashnikovmannen\" f\u00e5r l\u00e4ngst straff"
            },
            "start" : "1510612800",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Helikopterr\u00e5net"
            }
         },
         {
            "start" : "1510614600",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "sv" : "Safarijakt - att d\u00f6da som hobby"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "desc" : {
               "sv" : "Trots att m\u00e5nga djurarter riskerar att utrotas \u00e4r trof\u00e9jakt ett stort problem i Afrika. Stacey Dooley ger oss en inblick i den kontroversiella v\u00e4rlden d\u00e4r hon under tv\u00e5 veckor ska tr\u00e4nas av \u00f6vertygade trof\u00e9j\u00e4gare, ta del av deras liv och f\u00f6rs\u00f6ka f\u00f6rst\u00e5 deras logik som skiljer sig helt fr\u00e5n allm\u00e4nhetens, och i vissa fall lagens, riktlinjer."
            },
            "stop" : "1510617600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se"
         }
      ]
   }
}
