{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510285500",
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 154 av 220 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 153/220 ."
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510287300",
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            }
         },
         {
            "stop" : "1510290000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Intervju med Ann Bergman, professor i arbetsvetenskap vid universitetet i Karlstad. Hon blickar b\u00e5de fram\u00e5t och bak\u00e5t i tiden och ber\u00e4ttar bland annat om arbetsvillkor och om olika generationers syn p\u00e5 arbete. En tittare f\u00e5r en ny stil av Monika Kichau och Jim Pirard. Beppe Starbrink \u00e5ker till \u00d6ster \u00d6vsj\u00f6 i J\u00e4mtland och f\u00f6ljer tillverkningen av en bj\u00f6rksavsbalsamico hos br\u00f6derna som ocks\u00e5 tillverkar allt fr\u00e5n mj\u00f6d till nektar av rabarber."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 57/90 .",
               "onscreen" : "Del 58 av 90 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : "0",
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Linda Olofsson"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510287300"
         },
         {
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 54/90 .",
               "onscreen" : "Del 55 av 90 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Dagens viktigaste nyheter och analyser med st\u00e4ndiga uppdateringar. Vi s\u00e4nder direkt inrikes- och utrikesnyheter inklusive sport, kultur och n\u00f6je. Dessutom intervjuer med aktuella g\u00e4ster. Nyhetssammanfattningar varje kvart med start kl 06.00. Lokala nyheter fr\u00e5n kl 07.05. V\u00e4der kvart i och kvart \u00f6ver. L\u00e4s text-tv sid 679."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510290900",
            "start" : "1510290000",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Morgonstudion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 57/90 .",
               "onscreen" : "Del 58 av 90 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Intervju med Ann Bergman, professor i arbetsvetenskap vid universitetet i Karlstad. Hon blickar b\u00e5de fram\u00e5t och bak\u00e5t i tiden och ber\u00e4ttar bland annat om arbetsvillkor och om olika generationers syn p\u00e5 arbete. En tittare f\u00e5r en ny stil av Monika Kichau och Jim Pirard. Beppe Starbrink \u00e5ker till \u00d6ster \u00d6vsj\u00f6 i J\u00e4mtland och f\u00f6ljer tillverkningen av en bj\u00f6rksavsbalsamico hos br\u00f6derna som ocks\u00e5 tillverkar allt fr\u00e5n mj\u00f6d till nektar av rabarber."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510304100",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510301400",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Linda Olofsson"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1510304100",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "sv" : "Natur s\u00e5 in i Norden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Nature"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 7/12 .",
               "onscreen" : "Del 8 av 12 s\u00e4song 1"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Visst g\u00e5r det att kombinera natur- och vildmarksupplevelser runt om i Norden med lite lyxigare friluftsmat! Det menar i alla fall programledaren Henric \u00d6hman. Denna g\u00e5ng reser han utmed Ume \u00e4lv tillsammans med Christopher Storm som guide och ress\u00e4llskap. Henrics vildmarksmeny best\u00e5r av bl.a. h\u00f6grev, bacon och chili."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510305900"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Nature"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Mitt i naturen"
            },
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anders Lundin"
                  },
                  {
                     "name" : "Linda Olofsson"
                  },
                  {
                     "name" : "Joakim Odelberg"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510305900",
            "stop" : "1510309500",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Att titta p\u00e5 djurungar \u00e4r h\u00e4lsosamt visar forskning. Det v\u00e4cker positiva k\u00e4nslor hos oss, vi blir gladare och mer fokuserade. I kv\u00e4llens program tr\u00e4ffar Linda Olofsson tv\u00e5 nyf\u00f6dda \u00e4lgkalvar och flera andra djurungar. Joakim Odelberg hj\u00e4lper till att r\u00e4dda igelkottar p\u00e5 Gotland. Anders Lundin ger sig ut i skogen och m\u00e4rker ulliga uggleungar. Han f\u00e5r ocks\u00e5 n\u00e4rkontakt med sm\u00e5 brunbj\u00f6rnar."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 5/9 .",
               "onscreen" : "Del 6 av 9 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : "0"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510309500",
            "title" : {
               "sv" : "Tolv ting om Finland"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Humanities"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 4 av 12 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 3/12 ."
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510311300",
            "desc" : {
               "sv" : "Programv\u00e4rden och historikern Henrik Meinander ser n\u00e4rmare p\u00e5 tolv konkreta f\u00f6rem\u00e5l, som p\u00e5 olika vis ber\u00e4ttar den 100-\u00e5riga nationens historia. Denna g\u00e5ng: motors\u00e5gen. Skogshuggarna blir industriarbetare."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Dragshow \u00e4r ett v\u00e4rldsfenomen. P\u00e5 sociala medier sprids nya sminktekniker som l\u00f6peldar, och unga dragstj\u00e4rnor dr\u00f6mmer om att f\u00e5 delta i amerikanska realityprogrammet \"RuPauls Drag Race\". Samtidigt g\u00e5r andra delar av v\u00e4rlden \u00e5t motsatt h\u00e5ll. Kobra tr\u00e4ffar v\u00e4rldens \u00e4ldsta dragartist och reser till Ryssland d\u00e4r drag \u00e4r p\u00e5 liv och d\u00f6d."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510313100",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Marijuana"
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 4 s\u00e4song 20",
               "xmltv_ns" : "19 . 3 .",
               "thetvdb.com" : "series/247914"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=247914&seasonid=568077&id=4695237&lid=8"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kobra"
            },
            "start" : "1510311300",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Parisa Amiri"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2001"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Toppm\u00f6tet"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510313100",
            "stop" : "1510316700",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Toppm\u00f6tet \u00e4r tillbaka, denna g\u00e5ng med Jan Eliasson som samtalsledare. Jan Eliasson reser till Washington D.C. f\u00f6r att tr\u00e4ffa Madeleine Albright, USA:s f\u00f6rsta kvinnliga utrikesminister. I programmet ber\u00e4ttar hon om sitt liv i Vita huset, kriget i forna Jugoslavien, sina m\u00e4rkliga m\u00f6ten med Kim Jong Il i Nordkorea och sina egna erfarenheter som ung flykting fr\u00e5n Hitlers Europa."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 1 av 4 s\u00e4song 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 0/4 ."
            },
            "new" : "0"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Opinion live"
            },
            "start" : "1510316700",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Veckans viktigaste samh\u00e4llsfr\u00e5gor debatteras och f\u00f6rdjupas."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510319400",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 13 av 19 s\u00e4song 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 12/19 ."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "sv" : "Avsnitt 6"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Allt h\u00e4nger p\u00e5 en sk\u00f6r tr\u00e5d. Peter och Nina k\u00e4mpar f\u00f6r restaurangens \u00f6verlevnad. Maggan tr\u00f6ttnar p\u00e5 hur personalen p\u00e5 restaurangen behandlas och tar strid f\u00f6r sina r\u00e4ttigheter. Gustaf sl\u00e4pps ur h\u00e4kte och kommer Suzannes sm\u00e4rtsamma hemlighet p\u00e5 sp\u00e5ren. Calle f\u00e5r \u00e4ntligen chansen att visa framf\u00f6tterna i k\u00f6ket. Men klarar han utmaningen? Calles och Ninas k\u00e4rlek st\u00e4lls inf\u00f6r ett \u00f6desdigert v\u00e4gsk\u00e4l. Manus: Malin Nevander."
            },
            "stop" : "1510323000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=330606&seasonid=731050&id=6328575&lid=8"
            ],
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/330606",
               "onscreen" : "Del 6 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 5 ."
            },
            "title" : {
               "sv" : "V\u00e5r tid \u00e4r nu"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "start" : "1510319400",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "start" : "1510323000",
            "date" : "1979",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Engelska Antikrundan"
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 2 s\u00e4song 35",
               "xmltv_ns" : "34 . 1 .",
               "thetvdb.com" : "series/83774"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=83774&seasonid=502417&id=4411129&lid=8"
            ],
            "desc" : {
               "sv" : "Jakten efter g\u00f6mda skatter har f\u00e4ngslat den engelska publiken i mer \u00e4n 30 \u00e5r, och idag bes\u00f6ker Fiona Bruce och antikexperterna ett samh\u00e4lle uppbyggt av tv\u00e5l. Eller snarare tv\u00e5lindustrin. D\u00e4r hittas skatter som ett portr\u00e4tt av Shakespeare, en modell av Buckingham Palace och ett mycket sp\u00e4nnande smycke."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510326600",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Port Sunlight 1"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Karl f\u00f6r sin kilt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Comedy",
                  "Drama"
               ]
            },
            "start" : "1510326600",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Julian Fellowes"
                  },
                  {
                     "name" : "Richard Briers"
                  },
                  {
                     "role" : "Archie MacDonald",
                     "name" : "Alastair MacKenzie"
                  },
                  {
                     "name" : "Dawn Steele",
                     "role" : "Lexie MacDonald"
                  },
                  {
                     "name" : "Hamish Clark",
                     "role" : "Duncan"
                  },
                  {
                     "name" : "Lorraine Pilkington",
                     "role" : "Katrina Finlay"
                  },
                  {
                     "name" : "Lloyd Owen"
                  },
                  {
                     "role" : "Molly MacDonald",
                     "name" : "Susan Hampshire"
                  },
                  {
                     "name" : "Richenda Carey"
                  },
                  {
                     "role" : "Ewan Brodie",
                     "name" : "Martin Compston"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2000",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Episode 5"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Men gamla takter vaknar till liv, n\u00e4r Alex upplever att personalen inte visar Paul tillr\u00e4cklig respekt. De f\u00f6r\u00e4ndringar som inf\u00f6rs \u00e4r inte popul\u00e4ra hos alla. Golly dras till den nya dansl\u00e4raren och Donald hoppas p\u00e5 en vild \u00e5tertr\u00e4ff n\u00e4r hans gamla racingpartner Jackie vill ha svensexa p\u00e5 Glenbogle."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510329600",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=77589&seasonid=30475&id=350503&lid=8"
            ],
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/77589",
               "onscreen" : "Del 5 s\u00e4song 6",
               "xmltv_ns" : "5 . 4 ."
            }
         },
         {
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510331400",
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 59 av 85 s\u00e4song 19",
               "xmltv_ns" : "18 . 58/85 ."
            },
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510329600"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            },
            "stop" : "1510333200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 155 av 220 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 154/220 ."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510331400",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "start" : "1510333200",
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510333980",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510334700",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510333980",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Kulturnyheterna"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510334700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510335000",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510335900",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 179/220 .",
               "onscreen" : "Del 180 av 220 s\u00e4song 2017"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510335000",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Pia Herrera"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510335900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 59 av 90 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 58/90 ."
            },
            "new" : "1",
            "stop" : "1510338600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Tomas Ledin bjuder fyra personer till bords. Fransesca Quartey recenserar film. P\u00e5 scenen st\u00e5r musikduon Selma & Gustaf."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "start" : "1510338600",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1510340100",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510340400",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 269/315 .",
               "onscreen" : "Del 270 av 315 s\u00e4song 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "start" : "1510340100",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510344000",
            "desc" : {
               "sv" : "Lekfullt musik- och fr\u00e5gesportprogram under ledning av Lasse Kron\u00e9r. I kv\u00e4llens avsnitt t\u00e4vlar Jasmine Kara och John Lundvik mot Kattis Ahlstr\u00f6m och Niklas K\u00e4llner."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 9 av 12 s\u00e4song 13",
               "xmltv_ns" : "12 . 8/12 ."
            },
            "new" : "1",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Doobidoo"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510340400"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510344000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Skavlan"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 9 av 12 s\u00e4song 18",
               "xmltv_ns" : "17 . 8/12 ."
            },
            "new" : "1",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510347600",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 2 av 8 s\u00e4song 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 1/8 ."
            },
            "new" : "1",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510349400",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Ett f\u00f6r\u00e4ldram\u00f6te hettar till n\u00e4r de medvetna f\u00f6r\u00e4ldrarna vill ha svar p\u00e5 en viktig fr\u00e5ga - g\u00f6r skolans kock sin egen ketchup? Grotesco \u00e4r tillbaka med ny absurd humor om svensk mentalitet och vardag."
            },
            "subTitle" : {
               "sv" : "F\u00f6r\u00e4ldram\u00f6tet - ett kammarspel"
            },
            "date" : "2015",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Henrik Dorsin"
                  },
                  {
                     "name" : "Per Andersson"
                  },
                  {
                     "name" : "Micke Lindgren"
                  },
                  {
                     "name" : "Hanna Dorsin"
                  },
                  {
                     "name" : "Rikard Ulvshammar"
                  },
                  {
                     "name" : "Emma Molin"
                  },
                  {
                     "name" : "Jakob Setterberg"
                  },
                  {
                     "name" : "Emma Peters"
                  },
                  {
                     "name" : "Linus Eklund-Adolphson"
                  },
                  {
                     "name" : "Anna Vnuk"
                  },
                  {
                     "name" : "Per Gavatin"
                  },
                  {
                     "name" : "Jonas Kahnlund"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510347600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Comedy"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Grotescos sju m\u00e4sterverk"
            }
         },
         {
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510350300",
            "desc" : {
               "sv" : "Standup med n\u00e5gra av Sveriges b\u00e4sta st\u00e5uppkomiker. Inspelat p\u00e5 Norra Brunn i Stockholm."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 8 av 8 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 7/8 ."
            },
            "new" : "1",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Comedy"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sl\u00e4ng dig i brunnen"
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Messiah Hallberg"
                  },
                  {
                     "name" : "Tobias Erehed"
                  },
                  {
                     "name" : "Niklas Andersson"
                  },
                  {
                     "name" : "Camilla F\u00e5gelborg"
                  },
                  {
                     "name" : "Johan Glans"
                  },
                  {
                     "name" : "Johanna Wagrell"
                  },
                  {
                     "name" : "Petter Bristav"
                  },
                  {
                     "name" : "David Batra"
                  },
                  {
                     "name" : "Anna-Lena Bergelin"
                  },
                  {
                     "name" : "Jonas Strandberg"
                  },
                  {
                     "name" : "Sandra Ilar"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510349400"
         },
         {
            "start" : "1510350300",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Anna Friel"
                  },
                  {
                     "name" : "Peter Facinelli"
                  },
                  {
                     "name" : "Jake Robinson"
                  },
                  {
                     "name" : "Adewale Akinnuoye-Agbaje"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2015",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "American odyssey"
            },
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 11 av 13 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 10/13 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Peters liv n\u00e5r ett l\u00e5gvattenm\u00e4rke medan Ruby och Harrison \u00e5ker p\u00e5 en romantisk resa."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510353000"
         },
         {
            "start" : "1510353000",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1510353300",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Johannes Brost",
                     "role" : "Koljonen"
                  },
                  {
                     "role" : "Gran",
                     "name" : "Hans Mosesson"
                  },
                  {
                     "role" : "Sigvardsson",
                     "name" : "Ann Petr\u00e9n"
                  },
                  {
                     "role" : "Harry Storm",
                     "name" : "Ville Virtanen"
                  },
                  {
                     "role" : "G\u00f6ran Wass",
                     "name" : "G\u00f6ran Ragnerstam"
                  },
                  {
                     "name" : "Lia Boysen",
                     "role" : "Gerda Gunnarsson"
                  },
                  {
                     "role" : "Ylva",
                     "name" : "Vanja Blomkvist"
                  },
                  {
                     "role" : "Gustav Bor\u00e9n",
                     "name" : "Peter Andersson"
                  },
                  {
                     "role" : "Eva Th\u00f6rnbladh",
                     "name" : "Moa Gammel"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2015",
            "start" : "1510353300",
            "title" : {
               "sv" : "Jordskott"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=291965&seasonid=717790&id=6357198&lid=8"
            ],
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 4 s\u00e4song 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 3 .",
               "thetvdb.com" : "series/291965"
            },
            "new" : "0",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Del XIV"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510356900",
            "desc" : {
               "sv" : "Eva och Wass bes\u00f6ker en ur\u00e5ldrig plats och hittar chockerande bevis att fler barns liv \u00e4r i fara. I takt med de ot\u00e4cka insikterna tar Jordskottet ett allt starkare grepp om Eva. Bahar inser att Eva inte \u00e4r att lita p\u00e5 och drar ig\u00e5ng en egen hemlig utredning. Samtidigt f\u00e5r Tom ett erbjudande som kan st\u00e5 v\u00e4gen f\u00f6r hans v\u00e4nskap med Eva och Wass. Esmeralda och Maja reser mot Stockholm men deras resa \u00e4r kantad med faror. Eva tvingas konfrontera sitt innersta trauma och dras alltmer ner i m\u00f6rkret."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510360200",
            "rating" : {
               "stars" : "7.8 / 9"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "I ett litet samh\u00e4lle l\u00e5ngt upp i Nordnorge f\u00f6rsvinner en ung kvinna sp\u00e5rl\u00f6st och hennes pojkv\u00e4n hittas m\u00f6rdad. Lokalpolisen Hedda Hersoug och kriminalaren Joel Dreyer s\u00e4tts p\u00e5 fallet. Tv\u00e5 personer, som i likhet med det lilla samh\u00e4llet, pr\u00e4glas av enorma mots\u00e4ttningar."
            },
            "subTitle" : {
               "sv" : "Herr Doctor Tenma"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 0 .",
               "onscreen" : "Del 1 s\u00e4song 1",
               "thetvdb.com" : "series/74599"
            },
            "new" : "0",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=74599&seasonid=7712&id=149697&lid=8"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Animation",
                  "Drama"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Monster"
            },
            "date" : "2004",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Masayuki Kojima"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Hidenobu Kiuchi",
                     "role" : "Kenzou Tenma"
                  },
                  {
                     "role" : "Eva Heinemann",
                     "name" : "Mami Koyama"
                  },
                  {
                     "name" : "Mamiko Noto",
                     "role" : "Nina Fortner"
                  },
                  {
                     "role" : "Dieter",
                     "name" : "Junko Takeuchi"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Tatsuhiko Urahata"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510356900"
         }
      ]
   }
}
