{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510717500",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510719300",
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 156/220 .",
               "onscreen" : "Del 157 av 220 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : "0"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 61 av 90 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 60/90 ."
            },
            "new" : "0",
            "stop" : "1510722000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Intervju med f\u00f6rfattaren Birgitta Lindqvist om hur m\u00f6tet med en kinesisk poet r\u00e4ddade hennes liv. Barbro B\u00f6rjesson tipsar hund\u00e4gare, i dag med fokus p\u00e5 jakthunden pointer. Aktuella boktips med G\u00f6ran Everdahl och Monica Lindgren. Reportage: En bild ber\u00e4ttar."
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Beppe Starbrink"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510719300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510722900",
            "desc" : {
               "sv" : "Dagens viktigaste nyheter och analyser med st\u00e4ndiga uppdateringar. Vi s\u00e4nder direkt inrikes- och utrikesnyheter inklusive sport, kultur och n\u00f6je. Dessutom intervjuer med aktuella g\u00e4ster. Nyhetssammanfattningar varje kvart med start kl 06.00. Lokala nyheter fr\u00e5n kl 07.05. V\u00e4der kvart i och kvart \u00f6ver. L\u00e4s text-tv sid 679."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 57/90 .",
               "onscreen" : "Del 58 av 90 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Morgonstudion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510722000"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Intervju med f\u00f6rfattaren Birgitta Lindqvist om hur m\u00f6tet med en kinesisk poet r\u00e4ddade hennes liv. Barbro B\u00f6rjesson tipsar hund\u00e4gare, i dag med fokus p\u00e5 jakthunden pointer. Aktuella boktips med G\u00f6ran Everdahl och Monica Lindgren. Reportage: En bild ber\u00e4ttar."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510736100",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 60/90 .",
               "onscreen" : "Del 61 av 90 s\u00e4song 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            },
            "start" : "1510733400",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Beppe Starbrink"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "\u00c4ventyrsfamiljen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "date" : "2016",
            "start" : "1510736100",
            "stop" : "1510739700",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Men att segla med sm\u00e5 barn har sina sidor och snart k\u00e4nns det frestande att \u00e5ka hem till Norge."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 2/4 .",
               "onscreen" : "Del 3 av 4 s\u00e4song 1"
            },
            "new" : "0"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 3 av 8 s\u00e4song 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 2/8 ."
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510743300",
            "desc" : {
               "sv" : "Herrg\u00e5rden Harbon\u00e4s i Uppland s\u00e4gs ha r\u00f6tter fr\u00e5n 1600-talet och byggdes av hovm\u00e4starinnan G\u00f6rvel Posse. Christopher O'Regan f\u00e5r gr\u00e4va sig riktigt l\u00e5ngt tillbaka i tiden f\u00f6r att utr\u00f6na vad som verkligen \u00e4r sant. Bland husets forna \u00e4gare hittar han b\u00e5de adel, handelsm\u00e4n och en \u00e4nka som blivit \"sol-och-v\u00e5rad\". Erika byter ut en modern d\u00f6rr mot en mer passande \u00e4ldre d\u00f6rr. Vad vet du om ditt hus? Har det alltid sett ut som det g\u00f6r idag och vilka har bott h\u00e4r f\u00f6rut? Historikern Christopher O'Regan och byggnadsantikvarien Erika \u00c5berg hj\u00e4lper nyfikna \u00e4gare till gamla hus."
            },
            "subTitle" : {
               "sv" : "Harbon\u00e4s herrg\u00e5rd i Uppland"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510739700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "History"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Det sitter i v\u00e4ggarna"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510743300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Reality"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Allt f\u00f6r Sverige"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "6 . 3/8 .",
               "onscreen" : "Del 4 av 8 s\u00e4song 7"
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510746900",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Runt 600 000 svenskar sjunger i k\u00f6r och i Sundsvall f\u00e5r amerikanerna sjunga upp i tv\u00e5 olika k\u00f6rer. Halva g\u00e4nget flyttar in hos k\u00f6rledaren Rigmor Berglund, som leder k\u00f6ren Tritonus, medan andra halvan f\u00e5r bo hos Pontus Lindstr\u00f6m, medlem i k\u00f6rlegendaren Kjell L\u00f6nn\u00e5s Kammark\u00f6r. Det blir en omv\u00e4lvande upplevelse f\u00f6r amerikanerna och starka k\u00e4nslor n\u00e4r inte bara en, utan tv\u00e5, deltagare till slut tvingas l\u00e4mna Allt f\u00f6r Sverige. Programledare \u00e4r Anders Lundin."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Politisk konst vill f\u00e5 oss att t\u00e4nka till. Men vilken konst \u00e4r mest verksam? Den som f\u00e5r oss att nicka inst\u00e4mmande, eller den som uppr\u00f6r och \u00e4cklar? Kobra \u00e5ker till Liverpool f\u00f6r att kika p\u00e5 KLF-medlemmen James Cautys postapokalyptiska miniatyrv\u00e4rldar. Vi tr\u00e4ffar ocks\u00e5 historiens coolaste feministaktivister, Guerrilla girls."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510748700",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Brottsplatser"
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/247914",
               "onscreen" : "Del 5 s\u00e4song 20",
               "xmltv_ns" : "19 . 4 ."
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=247914&seasonid=568077&id=4701236&lid=8"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kobra"
            },
            "start" : "1510746900",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Parisa Amiri"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2001"
         },
         {
            "start" : "1510748700",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "S\u00f6karna"
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 3 av 6 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 2/6 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Hur har vi det? Husbilen har stannat. Det \u00e4r dags f\u00f6r texmexkv\u00e4ll med passande musik. En starkt humoristisk serie om en intensiv l\u00e4ngtan bort. En kortfilmsserie av Mattias Fransson, Kristiina Viiala och M\u00e5rten Nilsson."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510749600",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "start" : "1510749600",
            "date" : "1979",
            "title" : {
               "sv" : "Engelska Antikrundan"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=83774&seasonid=502417&id=4431723&lid=8"
            ],
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "34 . 4 .",
               "onscreen" : "Del 5 s\u00e4song 35",
               "thetvdb.com" : "series/83774"
            },
            "subTitle" : {
               "sv" : "Scarborough Grand Spa Hall 1"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Jakten efter g\u00f6mda skatter har f\u00e4ngslat den engelska publiken i mer \u00e4n 30 \u00e5r, och idag \u00e5ker Fiona Bruce och antikexperterna till North Yorkshire-kusten. D\u00e4r uppt\u00e4cker de en hyllning till en Spitfirepilot och en av de tidigaste versionerna av kylsk\u00e5pet."
            },
            "stop" : "1510753200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Comedy"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Oss flickor emellan"
            },
            "start" : "1510753200",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "date" : "1932",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Buster Keaton",
                     "role" : "Professor Post"
                  },
                  {
                     "role" : "James",
                     "name" : "Jimmy Durante"
                  },
                  {
                     "role" : "Pansy Peets",
                     "name" : "Ruth Selwyn"
                  },
                  {
                     "name" : "Thelma Todd",
                     "role" : "Eleanor Espere"
                  },
                  {
                     "role" : "Mrs. Peets",
                     "name" : "Hedda Hopper"
                  },
                  {
                     "role" : "Stage Director",
                     "name" : "Sidney Toler"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Edward Sedgwick"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Buster Keaton"
                  }
               ]
            },
            "desc" : {
               "sv" : "En f\u00f6rsynt professor luras av sin assistent att tro att han \u00e4rvt en stor summa pengar. Professorn l\u00e4mnar sitt universitet f\u00f6r att se sig om i v\u00e4rlden och p\u00e5 ett t\u00e5g till New York m\u00f6ter han en trupp kringresande sk\u00e5despelare. Han blir f\u00f6rtjust i dansaren Pansy och best\u00e4mmer sig f\u00f6r att hj\u00e4lpa truppen s\u00e4tta upp en musikal p\u00e5 Broadway."
            },
            "stop" : "1510758000",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/43131"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/43131"
            ]
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510759800",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Programv\u00e4rden och historikern Henrik Meinander ser n\u00e4rmare p\u00e5 tolv konkreta f\u00f6rem\u00e5l, som p\u00e5 olika vis ber\u00e4ttar den 100-\u00e5riga nationens historia. Denna g\u00e5ng: Moderskapsf\u00f6rpackningen. I n\u00e4rmare 80 \u00e5r har alla nyblivna m\u00f6drar i Finland f\u00e5tt en l\u00e5da med barnkl\u00e4der och tillbeh\u00f6r av samh\u00e4llet. Denna \"mammal\u00e5da\" \u00e4r en unik f\u00f6reteelse f\u00f6r Finland och finns inte n\u00e5gon annanstans i v\u00e4rlden."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 5 av 12 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 4/12 ."
            },
            "new" : "1",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Humanities"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Tolv ting om Finland"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510758000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Str\u00f6ms\u00f6"
            },
            "start" : "1510759800",
            "date" : "2016",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Elin Skagersten-Str\u00f6m"
                  }
               ]
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Inspiration f\u00f6r hus och hem, fritid och vardagsliv. Jim skapar en mjuk vedkorg - i textil. Gamla matskedar utg\u00f6r huvudbest\u00e5ndsdelen n\u00e4r Owe tillverkar en elegant ljuskrona. I k\u00f6ket bakar Paul saffransfocaccia."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510761600",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "20 . 10/16 .",
               "onscreen" : "Del 11 av 16 s\u00e4song 21"
            }
         },
         {
            "stop" : "1510763400",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 62 av 85 s\u00e4song 19",
               "xmltv_ns" : "18 . 61/85 ."
            },
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510761600"
         },
         {
            "start" : "1510763400",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            },
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 158 av 220 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 157/220 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510765200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510765200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510765980",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510766700",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510765980",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kulturnyheterna"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510767000",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510766700",
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "start" : "1510767000",
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510767900",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 182/220 .",
               "onscreen" : "Del 183 av 220 s\u00e4song 2017"
            }
         },
         {
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 61/90 .",
               "onscreen" : "Del 62 av 90 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Intervju med artisten Mikael Rickfors som nu skrivit sin sj\u00e4lvbiografi. Susanne Jonsson st\u00e5r i k\u00f6ket d\u00e4r blomk\u00e5len st\u00e5r i fokus. Sofia \u00c5hman l\u00e4r oss vad en yogagunga kan bidra med i tr\u00e4ningsv\u00e4g. Reportage om kvinnorna som fann en m\u00f6tesplats fr\u00e5n en dikt om en r\u00f6d hatt."
            },
            "stop" : "1510770600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510767900",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Beppe Starbrink"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510772100",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510770600",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510772400",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 274 av 315 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 273/315 ."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510772100",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Uppdrag granskning"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510772400",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510776000",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "17 . 12/17 .",
               "onscreen" : "Del 13 av 17 s\u00e4song 18"
            },
            "new" : "1"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 1 av 6 s\u00e4song 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 0/6 ."
            },
            "new" : "1",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510779600",
            "desc" : {
               "sv" : "Jill Johnson v\u00e4lkomnar sex nya g\u00e4ster till sin veranda i Nashville. F\u00f6rst ur \u00e4r artisten Maxida M\u00e4rak, som brinner f\u00f6r samernas r\u00e4ttigheter. Jill tar med Maxida p\u00e5 en k\u00e4nslosam resa med starka m\u00f6ten. Maxida tr\u00e4ffar en legend och \u00f6ppnar Jills \u00f6gon f\u00f6r fr\u00e5gor hon aldrig t\u00e4nkt p\u00e5 tidigare."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510776000",
            "title" : {
               "sv" : "Jills veranda"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Reality"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Fr\u00e5n vardagssnack till skolspr\u00e5k"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "start" : "1510779600",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Att l\u00e5ta alla lyckas. Hur kan skolan g\u00f6ra det m\u00f6jligt f\u00f6r alla elever att lyckas oavsett f\u00f6rkunskaper? Om vikten av talutrymme, interaktion mellan elever och elevaktivitet. UR."
            },
            "stop" : "1510781400",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 4 av 4 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 3/4 ."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510783200",
            "desc" : {
               "sv" : "F\u00f6rh\u00e5llningss\u00e4tt och bem\u00f6tande. F\u00f6r elever med NPF-diagnoser \u00e4r det sociala samspelet i skolan en viktig tillg\u00e4nglighetsfaktor. Vilka strategier kan man som l\u00e4rare anv\u00e4nda i det dagliga arbetet i klassrummet och hur l\u00e4gger man grunden f\u00f6r goda relationer? UR."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 48 av 50 s\u00e4song 2016",
               "xmltv_ns" : "2015 . 47/50 ."
            },
            "new" : "1",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "L\u00e4rlabbet"
            },
            "date" : "2016",
            "start" : "1510781400"
         },
         {
            "stop" : "1510784100",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Mysig belysning och glittrigt bes\u00f6k. Ronja, Reshin och Jens vill skapa en mysig belysning i soffh\u00f6rnan. De l\u00e4r sig lite om el, och om hur en str\u00f6mkrets fungerar. Maria Montazami h\u00e4lsar p\u00e5, och har med sig n\u00e5got fint till deras inredning. UR."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 4 av 8 s\u00e4song 2015",
               "xmltv_ns" : "2014 . 3/8 ."
            },
            "new" : "0",
            "title" : {
               "sv" : "Bygg\u00e4nget"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "date" : "2015",
            "start" : "1510783200"
         },
         {
            "start" : "1510784100",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Per Olav Alvestad"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "sv" : "N\u00e4r kemin st\u00e4mmer"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 0/6 .",
               "onscreen" : "Del 1 av 6 s\u00e4song 1"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Hur stor betydelse har lukten i v\u00e5rt val av partner? Sju killar har tackat ja till att delta i olika experiment med Maren som env\u00e4ldig domare. De medverkande som t\u00e4vlar om Marens gunst \u00e4r: Jon, Fredrik, Robert, Frank, Erik, Olaf och Eivind."
            },
            "stop" : "1510786500",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510786500",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510786800",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Maskiner och m\u00e4nniskor"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1510786800",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Innanf\u00f6r v\u00e4ggarna i en av Indiens textilfabriker p\u00e5g\u00e5r ett om\u00e4nskligt arbete dygnet runt. Medan kameran \u00e5ker genom den enorma byggnadens innanm\u00e4te passerar vi bullrande maskiner och m\u00e4nniskor med arbetsvillkor som inte \u00e4ndrats sedan industrialiseringens barndom. En filmisk ber\u00e4ttelse om f\u00f6rtryck, oj\u00e4mlikhet och lidande i en globaliserad v\u00e4rld."
            },
            "stop" : "1510791000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "0"
         }
      ]
   }
}
