{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 155/220 .",
               "onscreen" : "Del 156 av 220 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : "0",
            "stop" : "1510632000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510630200",
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "3 . 4/10 .",
               "onscreen" : "Del 5 av 10 s\u00e4song 4"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Programledaren Cecilie Nielsen och en rad v\u00e4rderingsexperter \u00e5ker landet runt p\u00e5 jakt efter danskarnas dolda skatter. \u00c4garna till n\u00e5gra s\u00e4rskilt utvalda antikviteter ges dessutom m\u00f6jlighet att erbjuda sin klenod till f\u00f6rs\u00e4ljning till en panel professionella uppk\u00f6pare. Det f\u00f6rsta av tv\u00e5 program inspelade i Nyk\u00f8bing Falster. Medverkande antikhandlare \u00e4r Margit Damgaard-Lauritsen, Mads Holst och Annette Hjorth. Denna s\u00e4song av serien \u00e4r liksom den f\u00f6reg\u00e5ende inspelade i sk k\u00f6pst\u00e4der, dvs st\u00e4der som under medeltiden innehade s\u00e4rskilda handelsprivilegier."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510635600",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510632000",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "sv" : "Guld p\u00e5 godset"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510636500",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Dagens viktigaste nyheter och analyser med st\u00e4ndiga uppdateringar. Vi s\u00e4nder direkt inrikes- och utrikesnyheter inklusive sport, kultur och n\u00f6je. Dessutom intervjuer med aktuella g\u00e4ster. Nyhetssammanfattningar varje kvart med start kl 06.00. Lokala nyheter fr\u00e5n kl 07.05. V\u00e4der kvart i och kvart \u00f6ver. L\u00e4s text-tv sid 679."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 56/90 .",
               "onscreen" : "Del 57 av 90 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Morgonstudion"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510635600"
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "3 . 4/10 .",
               "onscreen" : "Del 5 av 10 s\u00e4song 4"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Programledaren Cecilie Nielsen och en rad v\u00e4rderingsexperter \u00e5ker landet runt p\u00e5 jakt efter danskarnas dolda skatter. \u00c4garna till n\u00e5gra s\u00e4rskilt utvalda antikviteter ges dessutom m\u00f6jlighet att erbjuda sin klenod till f\u00f6rs\u00e4ljning till en panel professionella uppk\u00f6pare. Det f\u00f6rsta av tv\u00e5 program inspelade i Nyk\u00f8bing Falster. Medverkande antikhandlare \u00e4r Margit Damgaard-Lauritsen, Mads Holst och Annette Hjorth. Denna s\u00e4song av serien \u00e4r liksom den f\u00f6reg\u00e5ende inspelade i sk k\u00f6pst\u00e4der, dvs st\u00e4der som under medeltiden innehade s\u00e4rskilda handelsprivilegier."
            },
            "stop" : "1510650600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510647000",
            "date" : "2016",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Guld p\u00e5 godset"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510650900",
            "desc" : {
               "sv" : "Historisk fotoserie. I v\u00e4rldens fotoalbum samlas sl\u00e4ktbilderna. Vad h\u00e4nder om vi tittar extra noga p\u00e5 dessa bilder? H\u00e4r m\u00f6ter vi samma sl\u00e4kt vid tv\u00e5 tillf\u00e4llen. Mellan bilderna har femtio \u00e5r och hela liv f\u00f6rflutit. Rasmus \u00c5kerblom ger oss ber\u00e4ttelsen bakom bilderna."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 6/8 .",
               "onscreen" : "Del 7 av 8 s\u00e4song 3"
            },
            "new" : "0",
            "title" : {
               "sv" : "En bild ber\u00e4ttar"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510650600"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510650900",
            "title" : {
               "sv" : "F\u00f6rsta dejten"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 3 av 8 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 2/8 ."
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510654500",
            "desc" : {
               "sv" : "Dansl\u00e4raren Sven f\u00e5r en rej\u00e4l \u00f6verraskning n\u00e4r hans dejt Aviad kliver in i restaurangen. Har 27-\u00e5riga Max tillr\u00e4ckligt mycket av en livsplan f\u00f6r att hans dejt Mikaela ska vara n\u00f6jd? Och kommer den emotionella Krister falla \u00e4ventyraren Emma i smaken? K\u00e4rlek s\u00e4gs vara nyckeln till lycka, men hur hittar man den? Ett antal noggrant matchade singlar g\u00e5r p\u00e5 \"blind date\" p\u00e5 en riktig restaurang."
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 3 av 4 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 2/4 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Att st\u00f6tta elevens l\u00e4rande. Om explicit, tydlig och individuell st\u00f6ttning till elever. \"Scaffolding\" handlar om att skapa som en byggnadsst\u00e4llning runt eleven och dennes kunskaper. N\u00e4r eleven kan arbeta sj\u00e4lvst\u00e4ndigt kan st\u00e4llningen eller st\u00f6ttan tas bort. UR."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510656300",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510654500",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Fr\u00e5n vardagssnack till skolspr\u00e5k"
            }
         },
         {
            "start" : "1510656300",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "sv" : "L\u00e4rlabbet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 47 av 50 s\u00e4song 2016",
               "xmltv_ns" : "2015 . 46/50 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Flexibel pedagogik. Skolan ska vara tillg\u00e4nglig f\u00f6r alla, vilket f\u00f6ruts\u00e4tter en flexibel pedagogik. Elever med olika behov och diagnoser beh\u00f6ver anpassningar. P\u00e5 M\u00e4larh\u00f6jdens skola i Stockholm l\u00e4gger personalen mycket tid p\u00e5 kartl\u00e4ggning och kollegiala samtal. UR."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510658100",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "start" : "1510658100",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "sv" : "Bygg\u00e4nget"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 3 av 8 s\u00e4song 2015",
               "xmltv_ns" : "2014 . 2/8 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Konsten att bygga en b\u00e4nk. Nu ska Dimitrios, Amanda och Fredrik bygga en b\u00e4nk till uppeh\u00e5llsrummet. Dimitrios som \u00e4lskar att borra tar fram slagborren men Fredrik \u00e4r lite fundersam. UR."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510659000"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510659000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Fr\u00e5ga doktorn"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 13 av 18 s\u00e4song 20",
               "xmltv_ns" : "19 . 12/18 ."
            },
            "new" : "0",
            "stop" : "1510661700",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Utmattningsdeprimerad eller n\u00e4ra att g\u00e5 in i v\u00e4ggen? Avslutningen p\u00e5 de tv\u00e5 senaste veckornas fokus p\u00e5 stress och utmattning blir en specials\u00e4ndning d\u00e4r tittarnas fr\u00e5gor besvaras med hj\u00e4lp av inbjudna experten Kajsa Bergwall, psykolog p\u00e5 stressmottagning. Vid hennes sida finns Fr\u00e5ga doktorns egen allm\u00e4nl\u00e4kare Gunilla Hasselgren. Programledare \u00e4r Suzanne Axell."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Engelska Antikrundan"
            },
            "date" : "1979",
            "start" : "1510661700",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510665300",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Jakten efter g\u00f6mda skatter har f\u00e4ngslat den engelska publiken i mer \u00e4n 30 \u00e5r, och idag \u00e5terv\u00e4nder Fiona Bruce och antikexperterna till St Andrews universitet i Skottland. Dagen blir hektisk och bland annat m\u00f6ter vi en stridspilot som inspirerades att v\u00e4lja yrke av sin leksakssamling och f\u00e5r se en samling av golftrof\u00e9er."
            },
            "subTitle" : {
               "sv" : "St Andrews University"
            },
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/83774",
               "onscreen" : "Del 4 s\u00e4song 35",
               "xmltv_ns" : "34 . 3 ."
            },
            "new" : "0",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=83774&seasonid=502417&id=4431719&lid=8"
            ]
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Comedy"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Min syster och jag"
            },
            "country" : [
               "SE"
            ],
            "start" : "1510665300",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Schamyl Bauman"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Katarina Hassel",
                     "name" : "Sickan Carlsson"
                  },
                  {
                     "role" : "Gunnar Stenwall",
                     "name" : "Gunnar Bj\u00f6rnstrand"
                  },
                  {
                     "name" : "Elof Ahrle",
                     "role" : "Julius J\u00f6hs"
                  },
                  {
                     "name" : "Nils Ericson",
                     "role" : "Pontus von Goosen"
                  },
                  {
                     "name" : "Olof Winnerstrand",
                     "role" : "Baltzar von Goosen"
                  },
                  {
                     "role" : "Maria",
                     "name" : "Carin Swensson"
                  },
                  {
                     "name" : "C\u00e9cile Ossbahr",
                     "role" : "Irene J\u00f6hs"
                  },
                  {
                     "name" : "Per Grund\u00e9n",
                     "role" : "G\u00f6ran von Kullenberg"
                  },
                  {
                     "name" : "Marianne Gyllenhammar",
                     "role" : "Liselotte Renning"
                  },
                  {
                     "role" : "Selma J\u00f6hs",
                     "name" : "Anna-Lisa Baude"
                  },
                  {
                     "role" : "J\u00f6nsson",
                     "name" : "Axel H\u00f6gel"
                  },
                  {
                     "name" : "Birger Sahlberg",
                     "role" : "Karlsson"
                  },
                  {
                     "role" : "Cook at Restaurant Colibri",
                     "name" : "Bellan Roos"
                  },
                  {
                     "name" : "Chris Wahlstr\u00f6m",
                     "role" : "Dishwasher at Restaurant Colibri"
                  },
                  {
                     "role" : "Flyttkarl",
                     "name" : "Stig Johanson"
                  },
                  {
                     "name" : "Gunnel Wadner",
                     "role" : "Waitress at Restaurant Colibri"
                  },
                  {
                     "name" : "G\u00f6sta Bodin"
                  },
                  {
                     "role" : "Pianist at Restaurant Colibri",
                     "name" : "H\u00e5kan von Eichwald"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "S.A.G. Swenson"
                  }
               ]
            },
            "date" : "1950",
            "desc" : {
               "sv" : "Den unga slottsfr\u00f6ken Katarina Hassel l\u00e4gger an p\u00e5 den stilige arkitekten Gunnar Stenwall, som anst\u00e4llts f\u00f6r att renovera slottet. Men han tycker att hon \u00e4r lite f\u00f6r fladdrigt modern, s\u00e5 Katarina uppfinner en romantiskt ljuv syster, som tilltalar honom b\u00e4ttre. Nu g\u00e4ller det bara f\u00f6r Katarina att kunna spela sina dubbla roller trov\u00e4rdigt och utan att bli avsl\u00f6jad."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510671600",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/415136"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/415136"
            ]
         },
         {
            "date" : "2016",
            "start" : "1510671600",
            "title" : {
               "sv" : "\u00c4ventyrsfamiljen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 2/4 .",
               "onscreen" : "Del 3 av 4 s\u00e4song 1"
            },
            "new" : "1",
            "stop" : "1510675200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Men att segla med sm\u00e5 barn har sina sidor och snart k\u00e4nns det frestande att \u00e5ka hem till Norge."
            }
         },
         {
            "start" : "1510675200",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 61 av 85 s\u00e4song 19",
               "xmltv_ns" : "18 . 60/85 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510677000",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510678800",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 156/220 .",
               "onscreen" : "Del 157 av 220 s\u00e4song 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            },
            "start" : "1510677000",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1510679580",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510678800",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kulturnyheterna"
            },
            "start" : "1510679580",
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510680300",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "stop" : "1510680600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510680300"
         },
         {
            "start" : "1510680600",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 182 av 220 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 181/220 ."
            },
            "stop" : "1510681500",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Beppe Starbrink"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510681500",
            "title" : {
               "sv" : "Go'kv\u00e4ll"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 60/90 .",
               "onscreen" : "Del 61 av 90 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : "1",
            "stop" : "1510684200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Intervju med f\u00f6rfattaren Birgitta Lindqvist om hur m\u00f6tet med en kinesisk poet r\u00e4ddade hennes liv. Barbro B\u00f6rjesson tipsar hund\u00e4gare, i dag med fokus p\u00e5 jakthunden pointer. Aktuella boktips med G\u00f6ran Everdahl och Monica Lindgren. Reportage: En bild ber\u00e4ttar."
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510684200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510685700",
            "channel" : "svt1.svt.se"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510686000",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 273 av 315 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 272/315 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "start" : "1510685700",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510686000",
            "title" : {
               "sv" : "Det sitter i v\u00e4ggarna"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "History"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 2/8 .",
               "onscreen" : "Del 3 av 8 s\u00e4song 3"
            },
            "new" : "1",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Harbon\u00e4s herrg\u00e5rd i Uppland"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510689600",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Herrg\u00e5rden Harbon\u00e4s i Uppland s\u00e4gs ha r\u00f6tter fr\u00e5n 1600-talet och byggdes av hovm\u00e4starinnan G\u00f6rvel Posse. Christopher O'Regan f\u00e5r gr\u00e4va sig riktigt l\u00e5ngt tillbaka i tiden f\u00f6r att utr\u00f6na vad som verkligen \u00e4r sant. Bland husets forna \u00e4gare hittar han b\u00e5de adel, handelsm\u00e4n och en \u00e4nka som blivit \"sol-och-v\u00e5rad\". Erika byter ut en modern d\u00f6rr mot en mer passande \u00e4ldre d\u00f6rr. Vad vet du om ditt hus? Har det alltid sett ut som det g\u00f6r idag och vilka har bott h\u00e4r f\u00f6rut? Historikern Christopher O'Regan och byggnadsantikvarien Erika \u00c5berg hj\u00e4lper nyfikna \u00e4gare till gamla hus."
            }
         },
         {
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "14 . 4/10 .",
               "onscreen" : "Del 5 av 10 s\u00e4song 15"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Kriminologiprofessorn Leif GW Persson och programledaren Camilla Kvartoft gr\u00e4ver i ol\u00f6sta fall, djupdyker i kriminalhistorier och unders\u00f6ker olika tekniker som anv\u00e4nds f\u00f6r att l\u00f6sa brott."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510693200",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1510689600",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Veckans brott"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kobra"
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Parisa Amiri"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2001",
            "start" : "1510693200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510695000",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Politisk konst vill f\u00e5 oss att t\u00e4nka till. Men vilken konst \u00e4r mest verksam? Den som f\u00e5r oss att nicka inst\u00e4mmande, eller den som uppr\u00f6r och \u00e4cklar? Kobra \u00e5ker till Liverpool f\u00f6r att kika p\u00e5 KLF-medlemmen James Cautys postapokalyptiska miniatyrv\u00e4rldar. Vi tr\u00e4ffar ocks\u00e5 historiens coolaste feministaktivister, Guerrilla girls."
            },
            "subTitle" : {
               "sv" : "Brottsplatser"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "19 . 4 .",
               "onscreen" : "Del 5 s\u00e4song 20",
               "thetvdb.com" : "series/247914"
            },
            "new" : "1",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=247914&seasonid=568077&id=4701236&lid=8"
            ]
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510695900",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Survival of the fittest. Svekfulla intriger p\u00e5 Midsommarland! Tiffany f\u00e5r den h\u00e5rda v\u00e4gen l\u00e4ra sig vikten av att ha vassa armb\u00e5gar. Bianca och Hans-Christian drabbas av sv\u00e4lt (igen) och best\u00e4mmer sig f\u00f6r att ta saken i sina egna otroligt obildade h\u00e4nder. Kuken k\u00e4nner sig \u00f6vergiven. Den enda som \u00e4r riktigt n\u00f6jd i avsnitt 3 \u00e4r Snubben."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 3 av 8 s\u00e4song 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 2/8 ."
            },
            "new" : "1",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Comedy"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Full patte"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510695000"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 2/6 .",
               "onscreen" : "Del 3 av 6 s\u00e4song 1"
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510696500",
            "desc" : {
               "sv" : "Hur har vi det? Husbilen har stannat. Det \u00e4r dags f\u00f6r texmexkv\u00e4ll med passande musik. En starkt humoristisk serie om en intensiv l\u00e4ngtan bort. En kortfilmsserie av Mattias Fransson, Kristiina Viiala och M\u00e5rten Nilsson."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510695900",
            "title" : {
               "sv" : "S\u00f6karna"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "start" : "1510696500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Au pair i Los Angeles"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 4 av 9 s\u00e4song 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 3/9 ."
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510698300",
            "desc" : {
               "sv" : "Fyra tjejer har \u00e5kt till Los Angeles f\u00f6r att jobba som au pair. Henna vantrivs och b\u00f6rjar leta efter en ny familj att jobba i. Mamman i Judiths v\u00e4rdfamilj tar med Judith p\u00e5 en modellfotografering. Judith som har artistdr\u00f6mmar g\u00f6r ocks\u00e5 sitt f\u00f6rsta s\u00e5ngframtr\u00e4dande inf\u00f6r publik."
            }
         },
         {
            "start" : "1510698300",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510698600"
         },
         {
            "rating" : {
               "stars" : "6.3 / 10"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Det \u00e4r k\u00e4rlek vid f\u00f6rsta \u00f6gonkastet n\u00e4r Margot m\u00f6ter Daniel. Men Margot \u00e4r lyckligt gift med Lou, en ber\u00f6md kokboksf\u00f6rfattare, och hon f\u00f6rs\u00f6ker blunda f\u00f6r sina k\u00e4nslor. N\u00e4r s\u00e5 Daniel flyttar in tv\u00e4rs \u00f6ver gatan ger Margot slutligen efter f\u00f6r beg\u00e4ret."
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510705500",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/86555"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/86555"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Drama",
                  "Comedy"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Take this waltz"
            },
            "country" : [
               "CA",
               "JP",
               "ES"
            ],
            "start" : "1510698600",
            "date" : "2011",
            "credits" : {
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Sarah Polley"
                  },
                  {
                     "name" : "Susan Cavan"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Margot",
                     "name" : "Michelle Williams"
                  },
                  {
                     "name" : "Seth Rogen",
                     "role" : "Lou Rubin"
                  },
                  {
                     "role" : "Daniel",
                     "name" : "Luke Kirby"
                  },
                  {
                     "role" : "Geraldine",
                     "name" : "Sarah Silverman"
                  },
                  {
                     "name" : "Aaron Abrams",
                     "role" : "Aaron Rubin"
                  },
                  {
                     "role" : "Karen",
                     "name" : "Jennifer Podemski"
                  },
                  {
                     "name" : "Graham Abbey",
                     "role" : "James"
                  },
                  {
                     "name" : "Vanessa Coelho",
                     "role" : "Tony"
                  },
                  {
                     "name" : "Danielle Miller"
                  },
                  {
                     "name" : "Diane D'Aquila"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Sarah Polley"
                  }
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
