{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510704300",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1510704000",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510705200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "start" : "1510704300",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Nyhetstecken"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510705200",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter p\u00e5 teckenspr\u00e5k."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510705800",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 157 av 220 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 156/220 ."
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510707600",
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510705800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510707600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510707900",
            "channel" : "svt2.svt.se"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "start" : "1510711200",
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510711500",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510714800",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510715100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "start" : "1510718400",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1510718700",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Reality"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Latela - bilduellen"
            },
            "date" : "2013",
            "start" : "1510727400",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510729200",
            "desc" : {
               "sv" : "Efter det lyckade bygget av Justin Bieber-bilen v\u00e4ntar ett nytt projekt f\u00f6r killarna i bilmeksg\u00e4nget \"Latela\". Det \u00e4r bildkonstn\u00e4ren Anssi Kasitonni som har utmanat dem att skapa installationskonst av bilar. \u00c5terigen st\u00e4lls seniorer mot juniorer. Latela senior: Huttunen, H\u00e4rski, Valkama, Riku och Majuri. Latela junior: Miika, Tommi, Jopa och Harhala."
            },
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/268569",
               "onscreen" : "Del 7 s\u00e4song 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 6 ."
            },
            "new" : "0",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=268569&seasonid=584901&id=4877547&lid=8"
            ]
         },
         {
            "date" : "2014",
            "start" : "1510729200",
            "title" : {
               "sv" : "Ton\u00e5rsmammor"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 7/8 .",
               "onscreen" : "Del 8 av 8 s\u00e4song 2"
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510731000",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Fyra tjejer och en kille - fem ton\u00e5rsf\u00f6r\u00e4ldrar. Under ett \u00e5r f\u00f6ljer vi Elina, Nea, Emilia, Laura och Jussi, som alla blivit f\u00f6r\u00e4ldrar i ton\u00e5ren. Lauras f\u00f6rlossning blir dramatisk. Neas sommarutflykt g\u00e5r inte efter planerna och Elinas dr\u00f6m blir verklighet."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "F\u00f6rv\u00e4xlingen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1510731000",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Nurg\u00fcl Yesil\u00e7ay"
                  },
                  {
                     "name" : "Erkan Petekkaya"
                  },
                  {
                     "name" : "Ebru \u00d6zkan"
                  },
                  {
                     "name" : "Alina Boz"
                  },
                  {
                     "name" : "Leyla Tanlar"
                  },
                  {
                     "name" : "Bar??"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "sv" : "Vi f\u00e5r f\u00f6lja hur \u00f6dets vindar f\u00f6r\u00e4ndrar livet f\u00f6r de tv\u00e5 familjerna Gulpinar och Gurpinar, vars d\u00f6ttrar f\u00f6rv\u00e4xlades p\u00e5 BB. Falay med flera."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510732800",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 55/120 .",
               "onscreen" : "Del 56 av 120 s\u00e4song 2"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Forum"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1510732800",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Politiska seminarier, debatter och f\u00f6rel\u00e4sningar."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510743600",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 184 av 215 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 183/215 ."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510743900",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510743600",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1510743900",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Forum"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 183/215 .",
               "onscreen" : "Del 184 av 215 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Politiska seminarier, debatter och f\u00f6rel\u00e4sningar."
            },
            "stop" : "1510758000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510758000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1510758300",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se"
         },
         {
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 183/215 .",
               "onscreen" : "Del 184 av 215 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Politiska seminarier, debatter och f\u00f6rel\u00e4sningar."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510758900",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1510758300",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Forum"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510762500",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Utvecklingens spr\u00e5ng del 2. Moderskapets f\u00f6r\u00e4ndring. V\u00e5ra avl\u00e4gsna f\u00f6rf\u00e4der la \u00e4gg och tog knappt hand om sin avkomma. Men f\u00f6r 300 miljoner \u00e5r sedan f\u00f6r\u00e4ndrades v\u00e5ra gener och vi blev k\u00e4rleksfulla f\u00f6r\u00e4ldrar. Det var d\u00e5 vi b\u00f6rjade amma och skydda v\u00e5ra ungar."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 13 av 17 s\u00e4song 27",
               "xmltv_ns" : "26 . 12/17 ."
            },
            "new" : "0",
            "title" : {
               "sv" : "Vetenskapens v\u00e4rld"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Science"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Victoria Dyring"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510758900"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Nyheter p\u00e5 l\u00e4tt svenska"
            },
            "start" : "1510762500",
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510762800",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 192/220 .",
               "onscreen" : "Del 193 av 220 s\u00e4song 2017"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Nyhetstecken"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510762800",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510763400",
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter p\u00e5 teckenspr\u00e5k."
            },
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "desc" : {
               "sv" : "Samiskspr\u00e5kiga nyheter."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510764300",
            "start" : "1510763400",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Oddasat"
            }
         },
         {
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510765200",
            "desc" : {
               "sv" : "Finskspr\u00e5kiga nyheter."
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Uutiset"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510764300"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "sv" : "Farnborough"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510768800",
            "desc" : {
               "sv" : "Jakten efter g\u00f6mda skatter har f\u00e4ngslat den engelska publiken i mer \u00e4n 30 \u00e5r, och idag f\u00e5r Fiona Bruce och antikexperterna m\u00f6jlighet att husera i en vindtunnel. Platsen blir perfekt f\u00f6r fynd som tidiga flygmaskiner och den gripande historien om en sj\u00f6man vid slaget med Bismarck."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 6 av 25 s\u00e4song 35",
               "xmltv_ns" : "34 . 5/25 ."
            },
            "new" : "0",
            "title" : {
               "sv" : "Engelska Antikrundan"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "date" : "2013",
            "start" : "1510765200"
         },
         {
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "18 . 62/85 .",
               "onscreen" : "Del 63 av 85 s\u00e4song 19"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510770600",
            "start" : "1510768800",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 56/120 .",
               "onscreen" : "Del 57 av 120 s\u00e4song 2"
            },
            "new" : "1",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510772400",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Vi f\u00e5r f\u00f6lja hur \u00f6dets vindar f\u00f6r\u00e4ndrar livet f\u00f6r de tv\u00e5 familjerna Gulpinar och Gurpinar, vars d\u00f6ttrar f\u00f6rv\u00e4xlades p\u00e5 BB. Falay med flera."
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Nurg\u00fcl Yesil\u00e7ay"
                  },
                  {
                     "name" : "Erkan Petekkaya"
                  },
                  {
                     "name" : "Ebru \u00d6zkan"
                  },
                  {
                     "name" : "Alina Boz"
                  },
                  {
                     "name" : "Leyla Tanlar"
                  },
                  {
                     "name" : "Bar??"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2015",
            "start" : "1510770600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "F\u00f6rv\u00e4xlingen"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Liv och Horace i Europa - den nya resan"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510772400",
            "date" : "2017",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Kreta"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Tv\u00e5 av Sveriges mest tongivande kulturpersonligheter, serieskaparen Liv Str\u00f6mquist och akademieledamoten Horace Engdahl, ger sig \u00e5terigen ut p\u00e5 en klassisk bildningsresa genom Europa. F\u00f6rsta anhalt \u00e4r Kreta d\u00e4r de g\u00e5r i sp\u00e5ren av en excentrisk arkeolog som sa sig ha funnit ett f\u00f6rlorat paradis."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510774200",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 0/6 .",
               "onscreen" : "Del 1 av 6 s\u00e4song 2"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Smaker fr\u00e5n S\u00e1pmi"
            },
            "start" : "1510774200",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Under ett \u00e5r f\u00f6ljer vi fyra starka matprofiler baserade i Sapmi. De ber\u00e4ttar om sin relation till naturen, maten och r\u00e5varorna de hittar d\u00e4r och tar oss med p\u00e5 ett \u00e4ventyr fyllt av livsfilosofi och smaker fr\u00e5n den samiska mattraditionen. Martin arbetar som k\u00f6kschef p\u00e5 en fine-dining restaurang i centrala Narvik och vill utveckla den samiska mattraditionen. Maret \u00e4r rensk\u00f6tare och driver vandrarhem och restaurang med samisk pr\u00e4gel p\u00e5 Lofoten. Greta och hennes dotter Linn bor och verkar i Jokkmokk d\u00e4r de driver ett v\u00e4lk\u00e4nt kaf\u00e9 med samisk inriktning."
            },
            "stop" : "1510776000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 1/6 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 6 s\u00e4song 1"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510778340",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510776000",
            "title" : {
               "sv" : "Aktuellt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kulturnyheterna"
            },
            "start" : "1510778340",
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510778760",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1510778760",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 146/180 .",
               "onscreen" : "Del 147 av 180 s\u00e4song 2017"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510779300",
            "channel" : "svt2.svt.se"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 142/180 .",
               "onscreen" : "Del 143 av 180 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1510779600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510779300",
            "title" : {
               "sv" : "Nyhetssammanfattning"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510780500",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510779600"
         },
         {
            "start" : "1510780500",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Rami Malek"
                  },
                  {
                     "name" : "Martin Wallstr\u00f6m"
                  },
                  {
                     "name" : "Christian Slater"
                  },
                  {
                     "name" : "Carly Chaikin"
                  },
                  {
                     "name" : "Portia Doubleday"
                  },
                  {
                     "name" : "Grace Gummer"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Mr. Robot"
            },
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 5 av 10 s\u00e4song 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 4/10 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Den tredje omg\u00e5ngen av den Golden Globe-vinnande serien om den beg\u00e5vade men psykiskt sjuke datahackern Elliot. E Corp befinner sig i kaos, Elliot \u00e4r p\u00e5 flykt och Darlene f\u00f6rs\u00f6ker hj\u00e4lpa till."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510784100",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "subTitle" : {
               "sv" : "eps3.4_runtime-err0r,r00"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Livet som nysvensk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1510784100",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Hur \u00e4r det att leva i Sverige som \"nysvensk\" och d\u00f6v? Vad skiljer livet i Sverige fr\u00e5n livet i hemlandet? Nora fr\u00e5n Irland, Laith och Sajad fr\u00e5n Irak och Monika fr\u00e5n Polen ber\u00e4ttar om sina nya liv och sitt nya hemland Sverige."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510785900",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 0/6 .",
               "onscreen" : "Del 1 av 6 s\u00e4song 2017"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510785900",
            "title" : {
               "sv" : "Min squad XL - me\u00e4nkieli"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 5/8 .",
               "onscreen" : "Del 6 av 8 s\u00e4song 1"
            },
            "new" : "1",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510787700",
            "desc" : {
               "sv" : "Rebecka och Sanna fr\u00e5n popbandet The Magnettes minns hur allt b\u00f6rjade, och vad som v\u00e4ntar med bandet. De delar med sig av sina tankar om livet och \u00e5ngest. Hur blir framtiden i Tornedalen? Vad kan v\u00e4rlden erbjuda? The Magnettes ska ut p\u00e5 turn\u00e9."
            }
         },
         {
            "start" : "1510787700",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Min squad XL - me\u00e4nkieli"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 7 av 8 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 6/8 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Rebecka och Sanna \u00e4r frontfigurer i popbandet The Magnettes och vi f\u00e5r f\u00f6lja dom n\u00e4r de?\u00e4r p\u00e5 turn\u00e9 i Usa och Kanada. Vi f\u00e5r se att turn\u00e9livet inte alltid \u00e4r s\u00e5 glamor\u00f6st och h\u00f6ra om deras k\u00e4nslor n\u00e4r de kommer tillbaka till byn i Tornedalen."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510789500"
         }
      ]
   }
}
