{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510531500",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510531200",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Sportspegeln"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "start" : "1510531500",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1510533300",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 44 av 53 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 43/53 ."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510535100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510534800",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Portvakterna i Arktis"
            },
            "date" : "2016",
            "start" : "1510535100",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510538700",
            "desc" : {
               "sv" : "P\u00e5 Gr\u00f6nland hotas inuiternas livsstil n\u00e4r v\u00e4dret blir allt varmare. F\u00f6roreningarna \u00f6kar och de traditionella bytesdjuren f\u00f6rsvinner. Samtidigt unders\u00f6ker forskare hur snabbt isen faktiskt sm\u00e4lter. Och vad som kommer h\u00e4nda om det forts\u00e4tter i samma takt. UR."
            },
            "new" : "0"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510539000",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510538700"
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510542300",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510542000",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510545600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510545900",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510555800",
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag p\u00e5 romani chib/kalderash"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 31 av 40 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 30/40 ."
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510556100",
            "desc" : {
               "sv" : "Veckans viktigaste regionala nyheter p\u00e5 romani chib/kalderash."
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 30/40 .",
               "onscreen" : "Del 31 av 40 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510556400",
            "desc" : {
               "sv" : "Veckans viktigaste regionala nyheter, p\u00e5 me\u00e4nkieli. Svensk text."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510556100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag p\u00e5 me\u00e4nkieli"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2008 . 75/84 .",
               "onscreen" : "Del 76 av 84 s\u00e4song 2009"
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510557240",
            "desc" : {
               "sv" : "Qui de nous deux. Fransk kortfilm. F\u00f6rsta dejten \u00e4r aldrig l\u00e4tt, och om det \u00e4r dr\u00f6mtjejen som dykt upp blir det \u00e4nnu mer komplicerat. F\u00f6rest\u00e4ll dig att du dessutom \u00e4r pank. D\u00e5 g\u00e4ller det att vara uppfinningsrik. UR."
            },
            "date" : "2009",
            "start" : "1510556400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kortfilmsklubben - franska"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Dai, domanda!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "start" : "1510557240",
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "sv" : "Vita romana. Vad g\u00f6r ungdomar i Rom? Vilka f\u00f6rdomar finns det om romare? Margherita tar med programledaren Antonino Ognissanti p\u00e5 en vandringstur genom Italiens huvudstad. UR."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510557840",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 6 av 10 s\u00e4song 2015",
               "xmltv_ns" : "2014 . 5/10 ."
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 16 av 20 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 15/20 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Jordens skapelse. N\u00e4r tror man att jorden skapades, och hur s\u00e5g jorden ut d\u00e5? Vad \u00e4r en atmosf\u00e4r och varf\u00f6r \u00e4r den s\u00e5 viktig? UR."
            },
            "stop" : "1510558200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1510557840",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "NO-land"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "En del av mig - Antonia"
            },
            "start" : "1510558200",
            "date" : "2013",
            "desc" : {
               "sv" : "\"Jag k\u00e4nde mig v\u00e4ldigt liten, som en f\u00f6rlorare.\" Antonia ber\u00e4ttar om hur det var att v\u00e4xa upp som gravt h\u00f6rselskadad i en familj som inte beh\u00e4rskade teckenspr\u00e5k. Men ocks\u00e5 om sitt v\u00e4xande sj\u00e4lvf\u00f6rtroende och kampen f\u00f6r att f\u00f6rverkliga en dr\u00f6m. UR."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510560000",
            "new" : "0"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Politiska seminarier, debatter och f\u00f6rel\u00e4sningar."
            },
            "stop" : "1510570800",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 181/215 .",
               "onscreen" : "Del 182 av 215 s\u00e4song 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Forum"
            },
            "start" : "1510560000",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510571100",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1510570800",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 181/215 .",
               "onscreen" : "Del 182 av 215 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Politiska seminarier, debatter och f\u00f6rel\u00e4sningar."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510585200",
            "start" : "1510571100",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Forum"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510585200",
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510585500"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 181/215 .",
               "onscreen" : "Del 182 av 215 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510586100",
            "desc" : {
               "sv" : "Politiska seminarier, debatter och f\u00f6rel\u00e4sningar."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510585500",
            "title" : {
               "sv" : "Forum"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510586100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Religion"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Gudstj\u00e4nst"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 44 av 62 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 43/62 ."
            },
            "new" : "0",
            "stop" : "1510588800",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Med anledning av reformationsjubileet framf\u00f6rs fyra kantater skrivna av B Tommy Andersson utifr\u00e5n Luthers psalmer. Dirigent \u00e4r Stefan Parkman och gudstj\u00e4nsten leds av domprost Annica Anderbrant."
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 5/7 .",
               "onscreen" : "Del 6 av 7 s\u00e4song 1"
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510589700",
            "desc" : {
               "sv" : "Vad har Sommarsverige att erbjuda en finsk och tillika motorintresserad turist? Rundresan i Sverige har f\u00f6rt programledaren Tommi Lempinen till s\u00f6dra Sverige. Denna g\u00e5ng bes\u00f6ker han bl.a. en bilkyrkog\u00e5rd utanf\u00f6r Ryd och ett evenemang f\u00f6r veteranbilar i Helsingborg, innan resan g\u00e5r vidare upp mot G\u00f6teborg och Volvo Torslandaverken."
            },
            "date" : "2007",
            "start" : "1510588800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Travel"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Via Sverige"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 191 av 220 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 190/220 ."
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1510590000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "date" : "2017",
            "start" : "1510589700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Nyheter p\u00e5 l\u00e4tt svenska"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510590600",
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter p\u00e5 teckenspr\u00e5k."
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510590000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Nyhetstecken"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Samiskspr\u00e5kiga nyheter."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510591500",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Oddasat"
            },
            "start" : "1510590600",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Finskspr\u00e5kiga nyheter."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510592400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Uutiset"
            },
            "start" : "1510591500",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "sv" : "St Andrews University"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510596000",
            "desc" : {
               "sv" : "Jakten efter g\u00f6mda skatter har f\u00e4ngslat den engelska publiken i mer \u00e4n 30 \u00e5r, och idag \u00e5terv\u00e4nder Fiona Bruce och antikexperterna till St Andrews universitet i Skottland. Dagen blir hektisk och bland annat m\u00f6ter vi en stridspilot som inspirerades att v\u00e4lja yrke av sin leksakssamling och f\u00e5r se en samling av golftrof\u00e9er."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "34 . 3/25 .",
               "onscreen" : "Del 4 av 25 s\u00e4song 35"
            },
            "new" : "0",
            "title" : {
               "sv" : "Engelska Antikrundan"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "date" : "2013",
            "start" : "1510592400"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510597800",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "18 . 60/85 .",
               "onscreen" : "Del 61 av 85 s\u00e4song 19"
            },
            "new" : "1",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510596000"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Vi f\u00e5r f\u00f6lja hur \u00f6dets vindar f\u00f6r\u00e4ndrar livet f\u00f6r de tv\u00e5 familjerna Gulpinar och Gurpinar, vars d\u00f6ttrar f\u00f6rv\u00e4xlades p\u00e5 BB. Falay med flera."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510599600",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 55 av 120 s\u00e4song 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 54/120 ."
            },
            "title" : {
               "sv" : "F\u00f6rv\u00e4xlingen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1510597800",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Nurg\u00fcl Yesil\u00e7ay"
                  },
                  {
                     "name" : "Erkan Petekkaya"
                  },
                  {
                     "name" : "Ebru \u00d6zkan"
                  },
                  {
                     "name" : "Alina Boz"
                  },
                  {
                     "name" : "Leyla Tanlar"
                  },
                  {
                     "name" : "Bar??"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2015"
         },
         {
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Victoria Dyring"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510599600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Science"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Vetenskapens v\u00e4rld"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "26 . 12/17 .",
               "onscreen" : "Del 13 av 17 s\u00e4song 27"
            },
            "new" : "1",
            "stop" : "1510603200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Utvecklingens spr\u00e5ng del 2. Moderskapets f\u00f6r\u00e4ndring. V\u00e5ra avl\u00e4gsna f\u00f6rf\u00e4der la \u00e4gg och tog knappt hand om sin avkomma. Men f\u00f6r 300 miljoner \u00e5r sedan f\u00f6r\u00e4ndrades v\u00e5ra gener och vi blev k\u00e4rleksfulla f\u00f6r\u00e4ldrar. Det var d\u00e5 vi b\u00f6rjade amma och skydda v\u00e5ra ungar."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Aktuellt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510603200",
            "date" : "2017",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510605540",
            "new" : null
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510605960",
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Kulturnyheterna"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510605540",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Lokala nyheter"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510605960",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510606500",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 145 av 180 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 144/180 ."
            },
            "new" : null
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510606800",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 141 av 180 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 140/180 ."
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Nyhetssammanfattning"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510606500"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510606800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510607700",
            "channel" : "svt2.svt.se"
         },
         {
            "start" : "1510607700",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Dox: Maskiner och m\u00e4nniskor"
            },
            "new" : "1",
            "desc" : {
               "sv" : "Innanf\u00f6r v\u00e4ggarna i en av Indiens textilfabriker p\u00e5g\u00e5r ett om\u00e4nskligt arbete dygnet runt. Medan kameran \u00e5ker genom den enorma byggnadens innanm\u00e4te passerar vi bullrande maskiner och m\u00e4nniskor med arbetsvillkor som inte \u00e4ndrats sedan industrialiseringens barndom. En filmisk ber\u00e4ttelse om f\u00f6rtryck, oj\u00e4mlikhet och lidande i en globaliserad v\u00e4rld."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510611900",
            "channel" : "svt2.svt.se"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510611900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Agenda"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "12 . 28/37 .",
               "onscreen" : "Del 29 av 37 s\u00e4song 13"
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510614600"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Yvonne Aronsson blev nykter alkoholist f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan och i denna serie ber\u00e4ttar hon om sitt liv. Om att hon blev mamma v\u00e4ldigt ung och att hennes liv slogs i spillror n\u00e4r hon f\u00f6rstod att ett av hennes barn blivit utsatt f\u00f6r incest. Hon b\u00f6rjade att dricka. Efter flera brutna relationer tr\u00e4ffade hon en man som hon flyttade samman med. Men drickandet \u00f6kade och Yvonne blev brutalt misshandlad av sin sambo. I dag lever hon med sm\u00e4rtan och skammen \u00f6ver att ha svikit sina barn och nu delar hon med sig av sin historia s\u00e5 att fler ska v\u00e5ga prata om missbruk och misshandel."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510616400",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 3 av 4 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 2/4 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Yvas historia"
            },
            "start" : "1510614600",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 4/7 .",
               "onscreen" : "Del 5 av 7 s\u00e4song 1"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Vad har Sommarsverige att erbjuda en finsk och tillika motorintresserad turist? Programledaren Tommi Lempinen forts\u00e4tter sin rundresa i grannlandet Sverige. Denna g\u00e5ng har han tagit b\u00e5ten \u00f6ver till Gotland och bes\u00f6ker bl.a. motorbanan Gotland Ring och en utst\u00e4llning av gamla amerikanska bilar."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510617300",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1510616400",
            "date" : "2007",
            "title" : {
               "sv" : "Via Sverige"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Travel"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
