{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "start" : "1510358400",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510358700",
            "channel" : "svt2.svt.se"
         },
         {
            "start" : "1510358700",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510359600",
            "channel" : "svt2.svt.se"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter p\u00e5 teckenspr\u00e5k."
            },
            "stop" : "1510360200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Nyhetstecken"
            },
            "start" : "1510359600",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            },
            "stop" : "1510362000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 154/220 .",
               "onscreen" : "Del 155 av 220 s\u00e4song 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            },
            "start" : "1510360200",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510362300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510362000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "start" : "1510365600",
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510365900",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510369500",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510369200"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510373100",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null,
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510372800",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "start" : "1510383600",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Profilerna"
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 2 av 6 s\u00e4song 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 1/6 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Profilerna Vineta och Johanna portr\u00e4tteras p\u00e5 hemmaplan. Kocken Fredrik Lindvall f\u00e5r svettas n\u00e4r han hakar p\u00e5 basketstj\u00e4rnan Johanna Karmg\u00e5rd p\u00e5 l\u00f6parrunda och gympapass. Mer svett blir det n\u00e4r Vineta Lyxell bjuder in Fredrik i sin bastu och visar en dold talang som kunde f\u00f6rt henne till Paris p\u00e5 70-talet men ist\u00e4llet blev hon pionj\u00e4r i Sveriges genom att spela teater p\u00e5 teckenspr\u00e5k."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510385400"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510387200",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Vi f\u00e5r f\u00f6lja hur \u00f6dets vindar f\u00f6r\u00e4ndrar livet f\u00f6r de tv\u00e5 familjerna Gulpinar och Gurpinar, vars d\u00f6ttrar f\u00f6rv\u00e4xlades p\u00e5 BB. Falay med flera."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 53/120 .",
               "onscreen" : "Del 54 av 120 s\u00e4song 2"
            },
            "new" : "0",
            "title" : {
               "sv" : "F\u00f6rv\u00e4xlingen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2015",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Nurg\u00fcl Yesil\u00e7ay"
                  },
                  {
                     "name" : "Erkan Petekkaya"
                  },
                  {
                     "name" : "Ebru \u00d6zkan"
                  },
                  {
                     "name" : "Alina Boz"
                  },
                  {
                     "name" : "Leyla Tanlar"
                  },
                  {
                     "name" : "Bar??"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510385400"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510387500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510387200"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1510389000",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            },
            "stop" : "1510390800",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "18 . 55/85 .",
               "onscreen" : "Del 56 av 85 s\u00e4song 19"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1510390800",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510392600",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "18 . 56/85 .",
               "onscreen" : "Del 57 av 85 s\u00e4song 19"
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 58 av 85 s\u00e4song 19",
               "xmltv_ns" : "18 . 57/85 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510394400",
            "start" : "1510392600",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510394400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "18 . 58/85 .",
               "onscreen" : "Del 59 av 85 s\u00e4song 19"
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510396200",
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510398000",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "18 . 59/85 .",
               "onscreen" : "Del 60 av 85 s\u00e4song 19"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "start" : "1510396200",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510398300",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "start" : "1510398000",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Babel"
            },
            "start" : "1510398300",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Jessika Gedin"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "S\u00e4songsavslutning med internationellt storfr\u00e4mmande i studion. Engelska Julian Barnes pratar om sin nya roman \"Tidens larm\" - om att verka som konstn\u00e4r i en diktatur. Vi f\u00e5r ocks\u00e5 bes\u00f6k av Petina Gappah fr\u00e5n Zimbabwe som \u00e4r aktuell med en f\u00e4ngslande roman om f\u00f6rl\u00e5telse. Sedan sammanfattar vi litteratur\u00e5ret - b\u00f6ckerna, debatterna och skandalerna. I f\u00f6ljetongen \"B\u00f6ckerna som skakade folkhemmet\" har vi kommit till \"M\u00e4rit\" av Ing-Marie Eriksson - den enda svenska bok som har f\u00e4llts f\u00f6r f\u00f6rtal. I s\u00e4songens sista program blir det ocks\u00e5 en exklusiv intervju med sk\u00e5despelaren Mikael Persbrandt och f\u00f6rfattaren Carl-Johan Vallgren som tillsammans skrivit Persbrandts biografi."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510401900",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 11 av 11 s\u00e4song 26",
               "xmltv_ns" : "25 . 10/11 ."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Burden: en kula f\u00f6r konsten"
            },
            "start" : "1510401900",
            "date" : "2016",
            "desc" : {
               "sv" : "Chris Burden s\u00e4kerst\u00e4llde sin plats i konsthistorien n\u00e4r han p\u00e5 1970-talet genomf\u00f6rde en serie farliga och uppseendev\u00e4ckande performanceverk. Han l\u00e4t sig bland annat bli skjuten, h\u00f6ll sig inne i ett sk\u00e5p i fem dagar och l\u00e4t korsf\u00e4sta sig p\u00e5 en bil. Efter sina banbrytande verk v\u00e4xte pressen och f\u00f6rv\u00e4ntningarna, och gr\u00e4nsen mellan Burdens liv och konst b\u00f6rjade bli suddig. I slutet av 70-talet b\u00f6rjade han ist\u00e4llet skapa fascinerande installationer, skulpturer och modeller. Det h\u00e4r \u00e4r en film om en konstn\u00e4r som i \u00f6ver 45 \u00e5r konsekvent har utmanat id\u00e9er om den moderna konstens gr\u00e4nser och natur, och som p\u00e5verkat en hel generation av konstn\u00e4rer."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510405440",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : "0"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Vetenskapens v\u00e4rld"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Science"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Victoria Dyring"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510405500",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Utvecklingens spr\u00e5ng del 1"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510409040",
            "desc" : {
               "sv" : "S\u00e5 fick vi v\u00e5ra \u00f6gon. F\u00f6r 500 miljoner \u00e5r sedan utvecklade v\u00e5ra \u00f6gonl\u00f6sa f\u00f6rf\u00e4der pl\u00f6tsligt \u00f6gon. I en f\u00e4rgsprakande bildber\u00e4ttelse f\u00e5r vi f\u00f6lja forskarna som f\u00f6rs\u00f6ker ta reda p\u00e5 hur det gick till."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "26 . 11/17 .",
               "onscreen" : "Del 12 av 17 s\u00e4song 27"
            },
            "new" : "0"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Att lita p\u00e5 v\u00e4nner \u00e4r inget vi m\u00e4nniskor \u00e4r ensamma om. Samarbete \u00e4r viktigt f\u00f6r m\u00e5nga djur och kan ta sig m\u00e5nga former. Vargarnas relationer i flocken k\u00e4nner vi igen, men det finns ocks\u00e5 mer \u00f6verraskande partnerskap mellan olika arter. Spionkamerorna f\u00e5ngar dem alla."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510412400",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Friendship"
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/322505",
               "xmltv_ns" : "0 . 2 .",
               "onscreen" : "Del 3 s\u00e4song 1"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=322505&seasonid=695828&id=5937676&lid=8"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "V\u00e4rldens natur: Dold kamera bland djuren"
            },
            "start" : "1510409100",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "John Downer"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag p\u00e5 romani chib/arli"
            },
            "start" : "1510412400",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Veckans viktigaste regionala nyheter p\u00e5 romani chib/arli. Svensk text."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510412700",
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 31 av 40 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 30/40 ."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510412700",
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510413000",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : "1",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 30/40 .",
               "onscreen" : "Del 31 av 40 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Veckans viktigaste regionala nyheter p\u00e5 romani chib/lovari."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510413300",
            "start" : "1510413000",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag p\u00e5 romani chib/lovari"
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2015 . 1/3 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 3 s\u00e4song 2016"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "27-\u00e5rige Ingar St\u00f8yle Bringsvor arbetar som uppsyningsman p\u00e5 f\u00e5gel\u00f6n Runde i Sunnm\u00f8re. De senaste \u00e5rens observationer visar p\u00e5 en bekymmersam framtid. P\u00e5 20 \u00e5r har antalet sj\u00f6f\u00e5glar i omr\u00e5det halverats."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510413900",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1510413300",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "sv" : "F\u00e5gelmannen p\u00e5 Runde"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1510413900",
            "credits" : {
               "commentator" : [
                  {
                     "name" : "AnnaMaria Jansson"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "sv" : "NM i truppgymnastik"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 2/5 .",
               "onscreen" : "Del 3 av 5 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Sammandrag fr\u00e5n mixedt\u00e4vlingen, som s\u00e4ndes i SVT Play tidigare i dag, vid Nordiska M\u00e4sterskapen i Lund. \u00d6rebro och Motus-Salto, fr\u00e5n Malm\u00f6, representerar Sverige."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510416600"
         },
         {
            "start" : "1510416600",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "commentator" : [
                  {
                     "name" : "AnnaMaria Jansson"
                  }
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "NM i truppgymnastik"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports"
               ]
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 3/5 .",
               "onscreen" : "Del 4 av 5 s\u00e4song 2017"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Nordiska m\u00e4sterskapen i truppgymnastik avslutas med herrklassen. Sverige representeras av KFUM, fr\u00e5n Stockholm, och Brommagymnasterna."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510423200",
            "channel" : "svt2.svt.se"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "start" : "1510423200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kulturstudion"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 44/52 .",
               "onscreen" : "Del 45 av 52 s\u00e4song 2017"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1510423500",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Kulturstudion med g\u00e4ster serverar dokument\u00e4rer och f\u00f6rest\u00e4llningar fr\u00e5n Sverige och hela v\u00e4rlden."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Gudomlig musik"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Music"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510423500",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510427100",
            "desc" : {
               "sv" : "F\u00f6r 500 \u00e5r sedan h\u00e4nde det n\u00e5gonting som skulle f\u00f6r\u00e4ndra Europa och v\u00e5r musikkultur dramatiskt. Tidigare ok\u00e4nda klanger b\u00f6rjade anv\u00e4ndas och i och med reformationen s\u00e5 lyftes s\u00e5ngr\u00f6sten fram och fler och fler b\u00f6rjade att sj\u00e4lva spela instrument. Reformationen var en musikrevolution som spred sig \u00e4nda in i hemmen. En delvis blodig och skr\u00e4mmande historia d\u00e4r den f\u00f6re detta munken Martin Luther blev symbol f\u00f6r allt det nya. F\u00f6r Luther var, n\u00e4st efter Gud, musik det som han satte allra fr\u00e4mst. F\u00f6lj med p\u00e5 denna musikaliska resa av v\u00e5rt sp\u00e4nnande europeiska musikarv. Medverkar g\u00f6r Sveriges Radios symfoniorkester, Radiok\u00f6ren, Adolf Fredriks musikklasser samt solisterna Semmy Stahlhammer, kapellm\u00e4stare Hovkapellet, Katija Dragojevic, mezzosopran, Emelie Power, sopran, Beng-\u00c5ke Lundin, pianist, Kristina Ljunggren, sopran. Dirigenter: Andrew Manze, Peter Dijkstra, Lotta Gullstr\u00f6m och Daniel Harding."
            },
            "new" : "1"
         },
         {
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 45 av 52 s\u00e4song 2017",
               "xmltv_ns" : "2016 . 44/52 ."
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Kulturstudion med g\u00e4ster serverar dokument\u00e4rer och f\u00f6rest\u00e4llningar fr\u00e5n Sverige och hela v\u00e4rlden."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510427400",
            "start" : "1510427100",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kulturstudion"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Hamlet p\u00e5 Galeasen"
            },
            "date" : "2017",
            "start" : "1510427400",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510433700",
            "desc" : {
               "sv" : "Pj\u00e4sernas pj\u00e4s, Hamlet, talar till allas hj\u00e4rtan och r\u00e4dslor. Denna nya och prisade upps\u00e4ttning har kallats b\u00e5de genial och skr\u00e4mmande. Bland skuggor och obarmh\u00e4rtiga svek lyfter sk\u00e5despelarduon Jens Ohlin och Hannes Meidal fram ett modernt och parallellt drama till de klassiska v\u00e4ndpunkterna. F\u00f6rest\u00e4llningen \u00e4r ett samarbete mellan Galeasen och Dramaten."
            },
            "new" : "1"
         },
         {
            "title" : {
               "sv" : "Kulturstudion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1510433700",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Kulturstudion med g\u00e4ster serverar dokument\u00e4rer och f\u00f6rest\u00e4llningar fr\u00e5n Sverige och hela v\u00e4rlden."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510434000",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2016 . 44/52 .",
               "onscreen" : "Del 45 av 52 s\u00e4song 2017"
            }
         },
         {
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510437300",
            "desc" : {
               "sv" : "DGSE g\u00f6r sitt yttersta f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka lokalisera Malotru. Nadia och Prune kallas in f\u00f6r att hj\u00e4lpa till, men Malotru har suddat ut sina sp\u00e5r med stor professionalism. Under tiden v\u00e4nder vinden f\u00f6r Marina i Baku n\u00e4r Philippe slutligen inser att uppdraget kanske inte \u00e4r Marinas f\u00f6rsta, trots allt."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 8/10 .",
               "onscreen" : "Del 9 av 10 s\u00e4song 3"
            },
            "new" : "1",
            "title" : {
               "sv" : "Falsk identitet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Mathieu Kassovitz"
                  },
                  {
                     "name" : "Jean-Pierre Darroussin"
                  },
                  {
                     "name" : "Sara Giraudeau"
                  },
                  {
                     "name" : "Pauline Etienne"
                  },
                  {
                     "name" : "Zineb Triki"
                  },
                  {
                     "name" : "Florence Loiret-Caille"
                  },
                  {
                     "name" : "L\u00e9a Drucker"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1510434000"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "sv" : "Civilisationens tunna fernissa"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "N\u00e4r ett land pressas av starka makthavare \u00e4r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter det f\u00f6rsta som f\u00e5r stryka p\u00e5 foten. Reportage fr\u00e5n Kongo, V\u00e4stbanken och Polen."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510439100",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "18 . 4/10 .",
               "onscreen" : "Del 5 av 10 s\u00e4song 19"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Korrespondenterna"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1510437300",
            "date" : "2017",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Lena Scherman"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Yvas historia"
            },
            "start" : "1510439100",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "sv" : "Yvonnes son Glenn ber\u00e4ttar om sin barndom och hur han tvingades tidigt ta ansvar f\u00f6r sig sj\u00e4lv och sin mamma. Yvonne Aronsson som slutade missbruka f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan ber\u00e4ttar om hur allt rasade samman n\u00e4r hon som ung mamma fick reda p\u00e5 att hennes barn hade utsatts f\u00f6r incest. Drickandet tog fart och hon blev misshandlad av sin partner. Barnen flyttade eller togs ifr\u00e5n henne. En tid som inte g\u00e5r att f\u00e5 tillbaka men som hon nu bearbetat och delar med sig av."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510440900",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Del 2 av 4 s\u00e4song 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 1/4 ."
            }
         },
         {
            "start" : "1510440900",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "sv" : "Ton\u00e5rsmammor"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 7/8 .",
               "onscreen" : "Del 8 av 8 s\u00e4song 2"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Fyra tjejer och en kille - fem ton\u00e5rsf\u00f6r\u00e4ldrar. Under ett \u00e5r f\u00f6ljer vi Elina, Nea, Emilia, Laura och Jussi, som alla blivit f\u00f6r\u00e4ldrar i ton\u00e5ren. Lauras f\u00f6rlossning blir dramatisk. Neas sommarutflykt g\u00e5r inte efter planerna och Elinas dr\u00f6m blir verklighet."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "stop" : "1510442700"
         },
         {
            "desc" : {
               "sv" : "Killarna tar ett allvarligt snack med producenten om projektets ekonomi. Bilen lackeras och ljusen monteras. Bilmekskompisarna i g\u00e4nget Latela har \u00e5tagit sig att p\u00e5 21 dagar bygga en flakbil till en f\u00f6rfest inf\u00f6r en konsert med Justin Bieber. Latela best\u00e5r av Huttunen, Tommi, Valkama, Miika, Riku, Majuri, Harhala, H\u00e4rski och Jopa."
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1510444500",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=268569&seasonid=584901&id=4877544&lid=8"
            ],
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/268569",
               "xmltv_ns" : "1 . 3 .",
               "onscreen" : "Del 4 s\u00e4song 2"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Latela - bilduellen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Reality"
               ]
            },
            "start" : "1510442700",
            "date" : "2013"
         }
      ]
   }
}
